[
  {
    "id": 111111,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-22T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2022-07-22T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71945,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-23T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-23T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72155,
    "place": {
      "id": 2030,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-23T22:00:00+0200",
    "name": "\u015awi\u0119tujemy powstanie murali STARS'n'ROLL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10090\/swietujemy-powstanie-murali-stars-039-n-039-roll.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/V2a088d0P0x0V1s539M4U6r3F3A1v062.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Oficjalnie otwieramy projekt STARS\u2019N\u2019ROLL. \u015awi\u0119tuj z nami powstanie 20 czarno-bia\u0142ych murali poziomych przedstawiaj\u0105cych postaci tworz\u0105cych magi\u0119 Opery Le\u015bnej.\n\n\u015awi\u0119towanie zaczynamy 23 lipca o godzinie 19.00. Ze wzgl\u0119du na to, \u017ce murale umieszczone s\u0105 na drodze wiod\u0105cej ku Operze, spotykamy si\u0119 na jej pocz\u0105tku. Wsp\u00f3lnie przespacerujemy w g\u00f3r\u0119, a naszym przewodnikiem b\u0119dzie Artur Orzech. O godzinie 20.00 dotrzemy do strefy LASY, gdzie DJ Romero zagra przeboje sopockich festiwali, a my b\u0119dziemy mogli wsp\u00f3lnie pota\u0144czy\u0107, wypi\u0107 sosn\u00f3wk\u0119 i powspomina\u0107 legendarne wyst\u0119py, kt\u00f3re rozs\u0142awi\u0142y nasz\u0105 Oper\u0119.\n \n\nMurale na drodze do nowej Opery\nSukces zale\u017cy r\u00f3wnie\u017c od os\u00f3b, kt\u00f3re stan\u0119\u0142y na naszej drodze. Sukces Opery wynika z pracy i po\u015bwi\u0119cenia wielu os\u00f3b, kt\u00f3re rozs\u0142awi\u0142y j\u0105 na ca\u0142y \u015bwiat. Dzisiaj, gdy Opera staje si\u0119 coraz bardziej nowoczesna i wsp\u00f3lnie z nasz\u0105 publiczno\u015bci\u0105 \u015bmielej idziemy ku nowemu, chcemy przypomnie\u0107 szereg postaci, kt\u00f3re pomaga\u0142y budowa\u0107 nasz\u0105 histori\u0119.\nPoprosili\u015bmy Juli\u0119 Tyma\u0144sk\u0105 - m\u0142od\u0105 artystk\u0119, malark\u0119, absolwentk\u0119 ASP z Gda\u0144ska - o zaproponowanie sposobu prezentacji i docenienia wa\u017cnych dla nas os\u00f3b. Tak narodzi\u0142 si\u0119 projekt Stars\u2019n\u2019Roll - 20 czarno-bia\u0142ych murali umieszczonych na drodze wiod\u0105cej do Opery Le\u015bnej.\n\nPostaci sceny Opery Le\u015bnej przedstawiona na muralach zosta\u0142y wybrane przez malark\u0119 w porozumieniu z Ba\u0142tyck\u0105 Agencj\u0105 Artystyczn\u0105 BART. Artystka przy projektowaniu cyklu murali inspirowa\u0142a si\u0119 mi\u0119dzy innymi zdj\u0119ciami agencji Kosycarz Foto Press, zwi\u0105zanej od lat z Oper\u0105 Le\u015bn\u0105. Wraz z Juli\u0105 Tyma\u0144sk\u0105 za realizacj\u0105 stoi Sebastian Choroma\u0144ski - artysta wizualny i absolwent ASP w Gda\u0144sku.\n\nNa muralach namalowanych na drodze do Opery znalaz\u0142y si\u0119 osoby znane ze swojej dzia\u0142alno\u015bci w sferze muzyki oraz zwi\u0105zane z sopockimi festiwalami. S\u0105 to:\nIrena Dziedzic + Lucjan Kydry\u0144ski \u2013 fot. Maciej Kosycarz i Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nWojciech M\u0142ynarski \u2013 fot. Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nAgnieszka Osiecka \u2013 fot. \u0141ukasz G\u0142owala \/ KFP\nJeremi Przybora\nKora Jackowska\nStan Borys\nAnna Jantar \u2013 fot. Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nJerzy Gruza \u2013 fot. Andrzej J. Gojke \/KFP\nAnna German\nKrzysztof  Komeda\nIrena Santor\nCzes\u0142aw Niemen \u2013 fot. Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nIrena Jarocka \u2013 fot. Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nGrzegorz Ciechowski \u2013 fot. \u0141ukasz G\u0142owala \/ KFP\nEwa Demarczyk \u2013 fot. Zbigniew Kosycarz \/ KFP\nW\u0142adys\u0142aw Szpilman\nFranciszek Walicki\nMaryla Rodowicz\nZbigniew Wodecki \u2013 fot. Stanis\u0142aw Bednarz \/ KFP\nKrzysztof Klenczon + Seweryn Krajewski\n\nJulia Tyma\u0144ska - urodzona 06.10.1997 r. w Gda\u0144sku. Od 2016 r. studentka wydzia\u0142u Malarstwa Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Laureatka Stypendium Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Otrzyma\u0142a r\u00f3wnie\u017c nagrod\u0119 specjaln\u0105 w Og\u00f3lnopolskim Konkursie Malarskim im. Wojciecha Fangora. W 2019 roku odby\u0142a miesi\u0119czn\u0105 rezydencj\u0119 artystyczn\u0105 w Centrum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej \u0141a\u017ania Gda\u0144sk, kt\u00f3r\u0105 zwie\u0144czy\u0142a wystawa Inkubator AIR: \u201eUnder Construction\u201d. Jej malarstwo mo\u017cna by\u0142o zobaczy\u0107 na wystawach indywidualnych \u201cRzeczy, kt\u00f3re robi\u0119 a nie powinnam\u201d w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Plama, \u201cPrezentacje M\u0142odych\u201d w Sfinks700 oraz na licznych wystawach zbiorowych. Prezentowa\u0142a tak\u017ce prace w przestrzeni publicznej, m. in. na wystawie 10 instalacji z okazji 10-lecia Gda\u0144skiego Teatru Szekspirowskiego. https:\/\/www.facebook.com\/tymanska\/",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-23T19:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Oficjalnie otwieramy projekt STARS\u2019N\u2019ROLL. \u015awi\u0119tuj z nami powstanie 20 czarno-bia\u0142ych murali poziomych przedstawiaj\u0105cych postaci tworz\u0105cych magi\u0119 Opery Le\u015bnej.\n\n\u015awi\u0119towanie zaczynamy 23 lipca o godzinie 19.00. Ze wzgl\u0119du na to, \u017ce mura...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72067,
    "place": {
      "id": 2281,
      "name": "Teatr Atelier im. Agnieszki Osieckiej"
    },
    "endDate": "2020-07-23T21:30:00+0200",
    "name": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Jidysz \/ The Yiddish Prince \/ Pie\u015bni Itzika Mangera - Andr\u00e9 Ochodlo & The Jazzish Company (A\/PL\/D)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10014\/ksiaze-jidysz-the-yiddish-prince-piesni-itzika-mangera-andre-ochodlo-amp-the-jazzish-company-a-pl-d.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/d4q4P6S3H0r0z1W5w9R2J8F380Y8S6C4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Koncert pie\u015bni do tekst\u00f3w Itzika Mangere w nowych, odkrywczych aran\u017cacjach Adama \u017buchowskiego. Itzik Manger, kt\u00f3ry wszed\u0142 do historii literatury jidysz jako \u201cKsi\u0105\u017c\u0119 \u017cydowskiej ballady\u201d, uwa\u017cany jest za jednego z najwybitniejszych autor\u00f3w poezji jidysz. Koncert prezentuje najpi\u0119kniejsze ballady Itzika Mangera, cz\u0119sto por\u00f3wnywane do malarstwa Chagalla. Pie\u015bni, pe\u0142ne fantazji i ciep\u0142a, innym razem przepojone smutkiem i samotno\u015bci\u0105, zanurzaj\u0105 nas w wielobarwnej wyobra\u017ani Mangera, silnie zakorzenionej w folklorze jidysz.\n\nWac\u0142aw Zimpel  - klarnet altowy\n\nS\u0142awek Koryzno - perkusja\n\nStefan Heckel (A) - akordeon\n\nErich Oskar Huetter (A) - wiolonczela\n\nAdam \u017buchowski - kontrabas, aran\u017cacje",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-23T19:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Koncert pie\u015bni do tekst\u00f3w Itzika Mangere w nowych, odkrywczych aran\u017cacjach Adama \u017buchowskiego. Itzik Manger, kt\u00f3ry wszed\u0142 do historii literatury jidysz jako \u201cKsi\u0105\u017c\u0119 \u017cydowskiej ballady\u201d, uwa\u017cany jest za jednego z najwybitniejszych autor...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72156,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-07-23T23:00:00+0200",
    "name": "BOTO post-pandemicznie: Alicja Serowik i Micha\u0142 Ciesielski",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10092\/boto-post-pandemicznie-alicja-serowik-i-michal-ciesielski.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/b6E802A2H0z0i1D5D9X4w6G3i9W4v0G3.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Wracamy powoli do rzeczywisto\u015bci i wznawiamy cykl czwartkowych spotka\u0144. W lekko zmienionej p\u00f3ki co formule - nie b\u0119dzie to jam, nie b\u0119dzie to koncert, ale b\u0119dzie to spotkanie dw\u00f3ch chc\u0105cych podialogowa\u0107 ze sob\u0105 muzyk\u00f3w. \n\nAlicja Serowik - wokal\nMicha\u0142 Ciesielski - piano\n\nAlicja Serowik \u2013 wokalistka jazzowa pochodz\u0105ca z Podlasia.\nUko\u0144czy\u0142a z wyr\u00f3\u017cnieniem studia na kierunku Jazz i muzyka estradowa, specjalno\u015b\u0107 wokalistyka jazzowa w Akademii Muzycznej w Gda\u0144sku (I st. w klasie Grzegorza Piotrowskiego, 2012; II st. w\nklasie Krystyny Sta\u0144ko) oraz Szko\u0142\u0119 Estradow\u0105 I i II st. im. Anny German w Bia\u0142ymstoku.\nWierna standardom jazzowym \u2013 wykonuje je najch\u0119tniej i najcz\u0119\u015bciej.\nJest laureatk\u0105 licznych konkurs\u00f3w i przegl\u0105d\u00f3w wokalnych, m.in. III Og\u00f3lnopolskiego Przegl\u0105du Piosenek Jacka Cygana (Grand Prix i Nagroda Publiczno\u015bci) i XI Og\u00f3lnopolskiego Festiwalu \u201eSing, Jazz,\nBlues\u201d w Bia\u0142ymstoku (I nagroda).\nZa swoje osi\u0105gni\u0119cia artystyczne zosta\u0142a w 2012 roku uhonorowana Nagrod\u0105 Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego, przyznawan\u0105 najwybitniejszym m\u0142odym polskim tw\u00f3rcom. W tym samym\nroku otrzyma\u0142a tak\u017ce Stypendium Ministra Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego.\nInspiruje si\u0119 szeroko poj\u0119t\u0105 muzyk\u0105 improwizowan\u0105 z elementami sonorystyki, muzyk\u0105 ludow\u0105, a przede wszystkim muzyk\u0105 kurpiowsk\u0105. Du\u017cy nacisk k\u0142adzie na instrumentalne traktowanie g\u0142osu.\n\nMicha\u0142 Ciesielski - kompozytor, aran\u017cer i pianista jazzowy. Uko\u0144czy\u0142 z wyr\u00f3\u017cnieniem studia na specjalno\u015bci Kompozycja i Aran\u017cacja Jazzowa w Akademii Muzycznej w Gda\u0144sku w klasie prof. Leszka Ku\u0142akowskiego. Przez rok studiowa\u0142 w Instytucie Jazzu w Katowicach w klasie prof. Jacka Glenca. Za\u0142o\u017cyciel trio jazzowego Confusion Project. Micha\u0142 ma na swoim koncie kilkadziesi\u0105t autorskich kompozycji i aran\u017cy na przer\u00f3\u017cne sk\u0142ady (od tria fortepianowego, przez kwartet smyczkowy, zesp\u00f3\u0142 wokalny, po big band i orkiestr\u0119 symfoniczn\u0105) w r\u00f3\u017cnych stylistykach (jazz, muzyka powa\u017cna, pop, funk, gospel, muzyka do sztuk teatralnych i do filmu).\nJest laureatem licznych nagr\u00f3d (Mi\u0119dzynarodowy Konkurs\nKompozytorski im. Krzysztofa Komedy w S\u0142upsku, Europejskie\nIntegracje Muzyczne w \u017byrardowie, Fama 2011, RCK pro Jazz\nFestiwal, School &amp; Jazz Festiwal, Og\u00f3lnopolski Festiwal Piosenki\nArtystycznej Wschody (nagroda dla najlepszego akompaniatora),\nMi\u0119dzynarodowy konkurs jazzowy Big Sky 2016).\nOd 2018 roku pracuje w Beijing Contemporary Music Academy, gdzie prowadzi klas\u0119 fortepianu jazzowego oraz aktywnie koncertuje na chi\u0144skiej scenie jazzowej.\n\n***\nBILETY:\n&gt;&gt;&gt; 20 z\u0142\nonline: [https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/](https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/)\n\n****\nObowi\u0105zuj\u0105 nast\u0119puj\u0105ce wytyczne:\n- na g\u00f3r\u0119 mo\u017ce wej\u015b\u0107 jedynie 25 os\u00f3b\n- obowi\u0105zuj\u0105 maseczki lub przy\u0142bice dla wszystkich os\u00f3b na widowni\n- przed wej\u015bciem na g\u00f3r\u0119 nale\u017cy zdezynfekowa\u0107 r\u0119ce\n- przed wej\u015bciem ka\u017cdy z uczestnik\u00f3w zostanie poproszony o z\u0142o\u017cenie obowi\u0105zkowego pisemnego o\u015bwiadczeni, \u017ce uczestnik, wed\u0142ug swojej najlepszej wiedzy, nie jest osob\u0105 zaka\u017con\u0105 oraz nie przebywa na kwarantannie lub pod nadzorem epidemiologicznym",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-23T21:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Wracamy powoli do rzeczywisto\u015bci i wznawiamy cykl czwartkowych spotka\u0144. W lekko zmienionej p\u00f3ki co formule - nie b\u0119dzie to jam, nie b\u0119dzie to koncert, ale b\u0119dzie to spotkanie dw\u00f3ch chc\u0105cych podialogowa\u0107 ze sob\u0105 muzyk\u00f3w. \n\nAlicja Serowik - ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71946,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-24T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72007,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-07-25T23:59:59+0200",
    "name": "Puchar Polskiego Klubu \u017beglarskiego \u2013 OPEN FOIL RACING, TECHNO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37677"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Organizator: Klub \u017beglarski \"Na Fali\"",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Organizator: Klub \u017beglarski \"Na Fali\"",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72008,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-07-24T23:59:59+0200",
    "name": "Pucka Wakacyjna Liga Mikst\u00f3w w siatk\u00f3wce pla\u017cowej",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37713"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\n\nBoiska pla\u017cowe przy molo.\n\ngodz. 13.00\n\nturnieje m\u0142odzie\u017cowe do lat 16,\n\ngodz. 17.00 turnieje \"open\",\n\nzapisy bezpo\u015brednio przed zawodami",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\n\nBoiska pla\u017cowe przy molo.\n\ngodz. 13.00\n\nturnieje m\u0142odzie\u017cowe do lat 16,\n\ngodz. 17.00 turnieje \"open\",\n\nzapisy bezpo\u015brednio przed zawodami",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72115,
    "place": {
      "id": 3074,
      "subname": "taras Teatru na Pla\u017cy\/Klubu Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-07-24T13:00:00+0200",
    "name": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Papusz i jego przyjaciele",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/ksiaze-papusz-i-jego-przyjaciele-5\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/PAPUSZE-PLAKAT-blog-211x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Za siedmioma g\u00f3rami, za siedmioma lasami\u2026 A mo\u017ce dawno, dawno temu\u2026 Jakby si\u0119 nie zacz\u0119\u0142o, b\u0119dzie weso\u0142o! Zapraszamy na dynamiczn\u0105 i przewrotn\u0105 przygod\u0119 Ksi\u0119cia Papusza i jego przyjaci\u00f3\u0142. Bajka \u0142\u0105cz\u0105c konwencj\u0119 \u017cywego planu i aktorstwa\u00a0 lalkowego, wzbogacona piosenkami oraz interakcj\u0105 z widzem, uczy dzieci jak wa\u017cna w \u017cyciu jest przyja\u017a\u0144 i rodzina. Napodstawie autorskiego tekstu zapraszamy najm\u0142odszych, jak i tych troch\u0119 starszych, na niezapomnian\u0105, pe\u0142n\u0105 u\u015bmiechu teatraln\u0105 opowie\u015b\u0107 o losach zagubionego ksi\u0119cia z Rumunii, kt\u00f3ry szuka swoich bliskich. Czy uda mu si\u0119 dotrze\u0107 do rodzic\u00f3w i krewnych? Jakie miasta, kraje i kontynenty b\u0119dziemusia\u0142 przeby\u0107, aby odnale\u017a\u0107 sw\u00f3j nowy dom w Gdyni?\u2026\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Odpowiedzi na te pytania znajdziecie w najnowszej produkcji Teatru Czwarte Miasto pt.: ,,Ksi\u0105\u017c\u0119 Papusz i jego przyjaciele\u2019\u2019, na kt\u00f3r\u0105 serdecznie Pa\u0144stwa zapraszamy.<br\/>Scenariusz: Martyna Janczewska<br\/>Teksty piosenek: Dorota Ka\u017amierczak i Martyna Janczewska<br\/>Re\u017cyseria: Dariusz Majchrzak<br\/>Obsada:\u00a0 Dorota Sadowska, Martyna Janczewska, Hanna \u0141ubie\u0144ska, Jakub Piprowski<br\/>Oprawa Muzyczna: Hanka \u0141ubie\u0144ska<br\/>Scenografia, lalki i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/>D\u017awi\u0119k i \u015bwiat\u0142o: Piotr K\u0105dziela<br\/>spektakl od 3 lat<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Za siedmioma g\u00f3rami, za siedmioma lasami\u2026 A mo\u017ce dawno, dawno temu\u2026 Jakby si\u0119 nie zacz\u0119\u0142o, b\u0119dzie weso\u0142o! Zapraszamy na dynamiczn\u0105 i przewrotn\u0105 przygod\u0119 Ksi\u0119cia Papusza i jego przyjaci\u00f3\u0142. Bajka \u0142\u0105cz\u0105c konwencj\u0119 \u017cywego planu i ak...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 72128,
    "place": {
      "id": 2691,
      "subname": "Biblioteka Pilot\u00f3w (ul. Pilot\u00f3w 3)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-07-24T19:00:00+0200",
    "name": "Podw\u00f3rkowe kino literackie z Fundacj\u0105 Generacja",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/podw%C3%B3rkowe-kino-literackie-z-fundacj%C4%85-generacja"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wbpg.org.pl\/sites\/default\/files\/obraz_maly\/WWW%20kino.png"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy wszystkie dzieci wraz z opiekunami na zabawy podw\u00f3rkowe (od 17:00) i projekcj\u0119 filmu pt. \"Wiking Tappi\" (od 18:30) plenerze (plac ko\u0142o Biblioteki Pilot\u00f3w przed sklepem Merkus). Prosimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek do siedzenia. W trosce o bezpiecze\u0144stwo w\u0142asne i innych prosimy tak\u017ce o przestrzeganie zasad dystansu spo\u0142ecznego oraz zas\u0142anianie ust i nosa. Wsp\u00f3\u0142organizatorami wydarzenia s\u0105 Fundacja Generacja i Sp\u00f3\u0142dzielnia Mieszkaniowa \"M\u0142yniec\"<br\/><br\/>Zapraszamy wszystkie dzieci\nwraz z opiekunami na kolejne wydarzenie\nw plenerze (plac ko\u0142o Biblioteki Pilot\u00f3w przed sklepem Merkus).\n\nW programie od 17:00 zabawy podw\u00f3rkowe i wielkie ba\u0144ki mydlane,\nod 18:30 projekcja filmu\u00a0 pt. Wiking Tappi.\n\nProsimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek do siedzenia.\n\nW trosce o bezpiecze\u0144stwo w\u0142asne i innych prosimy o przestrzeganie zasad dystansu spo\u0142ecznego oraz zas\u0142anianie ust i nosa.\n\nWsp\u00f3\u0142organizatorami wydarzenia s\u0105 Fundacja Generacja i Sp\u00f3\u0142dzielnia Mieszkaniowa \"M\u0142yniec\"",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-07-24T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy wszystkie dzieci wraz z opiekunami na zabawy podw\u00f3rkowe (od 17:00) i projekcj\u0119 filmu pt. \"Wiking Tappi\" (od 18:30) plenerze (plac ko\u0142o Biblioteki Pilot\u00f3w przed sklepem Merkus). Prosimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72157,
    "place": {
      "id": 2030,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-24T23:00:00+0200",
    "name": "Sopot Stand-up Festival",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10042\/sopot-stand-up-festival.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/H2l8G6o3g0Y0s1r5A9P3h17687e1Q8u4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "**\u0141ukasz Lotek Lodkowski, Piotr Zola Szulowski, B\u0142a\u017cej Krajewski, Darek Gadowski, Wiolka Walaszczyk, Tomek Ko\u0142ecki, Czarek Sikora\nOtwarcie bram: 18:00\nStart: 19:00**\n\nZapraszamy na drugi Sopot Stand-up Festival.\n\nJu\u017c 24. lipca w s\u0142awnej Operze Le\u015bnej w Sopocie wyst\u0105pi specjalnie dla Was czo\u0142\u00f3wka polskich komik\u00f3w. Na scenie pojawi\u0105 si\u0119 \u0141ukasz Lotek Lodkowski (gospodarz wydarzenia), Piotr Zola Szulowski, B\u0142a\u017cej Krajewski, Darek Gadowski, Wiolka Walaszczyk, Tomek Ko\u0142ecki i Czarek Sikora.\n\nO opraw\u0119 zadba Falcon1. Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\nWydarzenie z limitowan\u0105 ilo\u015bci\u0105 miejsc dostosowan\u0105 do aktualnych rozporz\u0105dze\u0144. Zapoznaj si\u0119 z regulaminem i zabierz ze sob\u0105 o\u015bwiadczenie o stanie zdrowia:\n\nRegulamin: https:\/\/media.biletomat.pl\/media\/attachments\/tickets_event\/9500\/Regulamin-Stand-up-Festival-Opera-Lesna-2020.pdf\n\nO\u015bwiadczenie: https:\/\/media.biletomat.pl\/media\/attachments\/tickets_event\/9500\/oswiadczenie-Sopot-Stand-up-Festival-2020-24.07.pdf",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T19:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "**\u0141ukasz Lotek Lodkowski, Piotr Zola Szulowski, B\u0142a\u017cej Krajewski, Darek Gadowski, Wiolka Walaszczyk, Tomek Ko\u0142ecki, Czarek Sikora\nOtwarcie bram: 18:00\nStart: 19:00**\n\nZapraszamy na drugi Sopot Stand-up Festival.\n\nJu\u017c 24. lipca w s\u0142awnej Operze ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72038,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-07-24T23:00:00+0200",
    "name": "LATO w BOTO: Sabina",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9920\/lato-w-boto-sabina.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/j0i3C7K690z0J1b5y8Z3S4P9L3L2Q9L6.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "LATO w BOTO to cykl koncert\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w ogr\u00f3dku Teatru BOTO przez ca\u0142e wakacje. \n\n24.07.2020 \/ pi\u0105tek\nStart: 20:00 \nMiejsce: Teatr BOTO (ogr\u00f3dek)\n\nBilety: 10 z\u0142\n([https:\/\/goout.net\/pl\/bilety\/sabina\/lgkg\/](https:\/\/goout.net\/pl\/bilety\/sabina\/lgkg\/)) \n\nUs\u0142yszycie utwory z debiutanckiej p\u0142yty SABINY, w intryguj\u0105cych aran\u017cacjach. \n\n\u201eLEPIDOPTERA\u201d, bo tak\u0105 nazw\u0119 nosi album, ukaza\u0142a si\u0119 13 wrze\u015bnia ubieg\u0142ego roku. Jest osobist\u0105 opowie\u015bci\u0105 artystki, pami\u0119tnikiem jej wspomnie\u0144, \u015bwiadkiem przeobra\u017ce\u0144 i trudno\u015bci z radzeniem sobie z obowi\u0105zuj\u0105cymi konwenansami. \n\nElectro-popowy MOTYL, przenosi nas do ba\u015bniowego \u015bwiata, pe\u0142nego ciekawych brzmie\u0144, idealnie wsp\u00f3\u0142graj\u0105cych z warstw\u0105 liryczn\u0105.\n\nCiemna, g\u0142\u0119boka barwa g\u0142osu Sabiny, w po\u0142\u0105czeniu z przemy\u015blanym, artystycznym entouragem, tworzy wsp\u00f3lny mianownik dla doskona\u0142ej muzycznej uczty, na kt\u00f3rej nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107. \n\nA to dopiero pocz\u0105tek\u2026! \n\nSABINA czyli Sabina Karwala, jest niezale\u017cn\u0105 artystk\u0105, kt\u00f3ra na rodzimym rynku muzycznym zadebiutowa\u0142a na pocz\u0105tku 2018 roku, prezentuj\u0105c sw\u00f3j pierwszy singiel zatytu\u0142owany \u201eKo\u0142ysanka\u201d. Jako absolwentka Szko\u0142y Filmowej w \u0141odzi, dotychczas spe\u0142nia\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na scenach teatralnych. \n\nIntensywne prace nad debiutanckim albumem d\u0142ugograj\u0105cym zaj\u0119\u0142y blisko 2 lata, a produkcji muzycznej podj\u0119\u0142o si\u0119 duo producenckie UPNDWN.\n\nArtystk\u0119 na scenie wspieraj\u0105: Jan Bielecki (instrumenty klawiszowe, gitara akustyczna), Damian Skoczyk (cajon, talerze, chimesy, shaker, dzwonki, tamburyn, kazoo, melodyka). \n\nSABINA \u2013 Sreberka (Live Session)\n[https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SdVhApV-KF4](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SdVhApV-KF4)\n\nSABINA \u2013 Pijane wi\u015bnie (Official Audio)\n[https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bQoBR0L2e3s](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bQoBR0L2e3s) \n\nSABINA \u2013 Panowie w kapeluszach (Official Video)\n[https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wHmW8DTddgk](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wHmW8DTddgk)\n\n\nRegulamin:\n- obowi\u0105zkowe maseczki lub przy\u0142bice\n- obowi\u0105zkowa dezynfekcja r\u0105k przy wej\u015bciu \n- wej\u015bcie do BOTO jedynie g\u0142\u00f3wnymi drzwiami, a do ogr\u00f3dka drzwiami bocznymi z BOTO\n- kazdy uczestnik musi z\u0142o\u017cy\u0107 o\u015bwiadczenie, \u017ce wed\u0142ug swojej najlepszej wiedzy nie jest osob\u0105 zaka\u017con\u0105 oraz nie przebywa na kwarantannie lub pod nadzorem epidemiologicznym",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-24T20:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "LATO w BOTO to cykl koncert\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w ogr\u00f3dku Teatru BOTO przez ca\u0142e wakacje. \n\n24.07.2020 \/ pi\u0105tek\nStart: 20:00 \nMiejsce: Teatr BOTO (ogr\u00f3dek)\n\nBilety: 10 z\u0142\n([https:\/\/goout.net\/pl\/bilety\/sabina\/lgkg\/](https:\/\/goout.net\/...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72158,
    "place": {
      "id": 2030,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-24T23:59:00+0200",
    "name": "K\u0119k\u0119",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10083\/keke.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/u847w0P870j041U5u9v4n3w0x5k5N1D4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Live2Listen i Agencja Bashesh z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszaj\u0105 na koncert Mr. K\u0119K\u0119, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w s\u0142awnej Operze Le\u015bnej w Sopocie w pi\u0105tek, 24. lipca 2020 r. \n\nStart: 22:00\n\nBilety: od 59 PLN w sprzeda\u017cy od poniedzia\u0142ku, 29. czerwca.\n\n\nWydarzenie z limitowana\u0328 ilos\u0301cia\u0328 miejsc dostosowana\u0328 do aktualnych rozporza\u0328dzen\u0301. Zapoznaj sie\u0328 z regulaminem i zabierz ze soba\u0328 os\u0301wiadczenie o stanie zdrowia, kto\u0301re dostaniesz mailem razem z biletem.\n\n#gramyodpowiedzialnie\n\nREGULAMIN: https:\/\/media.biletomat.pl\/media\/attachments\/tickets_event\/9522\/Regulamin-KeKe-Opera-Lesna.pdf\n\nO\u015aWIADCZENIE: https:\/\/media.biletomat.pl\/media\/attachments\/tickets_event\/9522\/Oswiadczenie-KeKe-Opera-Lesna.pdf",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-07-24T22:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Live2Listen i Agencja Bashesh z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszaj\u0105 na koncert Mr. K\u0119K\u0119, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w s\u0142awnej Operze Le\u015bnej w Sopocie w pi\u0105tek, 24. lipca 2020 r. \n\nStart: 22:00\n\nBilety: od 59 PLN w sprzeda\u017cy od poniedzia\u0142ku, 29. cz...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71947,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-25T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-25T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72159,
    "place": {
      "id": 3085,
      "name": "Hipodrom Sopot"
    },
    "endDate": "2020-07-25T13:00:00+0200",
    "name": "Dni konia arabskiego",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10099\/dni-konia-arabskiego.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/38Q6B27300r071R5v9444721d8Y0x7d8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy mieszka\u0144c\u00f3w Sopotu, i nie tylko, na kolejny z cyklu hipodromowych piknik\u00f3w w formule &quot;\u015bniadania na trawie&quot;.\nElegancja, lekko\u015b\u0107, r\u0105czo\u015b\u0107, szlachetne pochodzenie konie arabskie to magia na czterech kopytach. W tym roku pragniemy przybli\u017cy\u0107 mieszka\u0144com Sopotu te niezwyk\u0142e zwierz\u0119ta. Chcemy wyja\u015bni\u0107 czym r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 araby wy\u015bcigowe od tych, kt\u00f3re mo\u017cemy podziwia\u0107 na corocznych aukcjach i dlaczego mi\u0142o\u015bnicy tej rasy gotowi s\u0105 p\u0142aci\u0107 za nie miliony.\n\nNasi go\u015bcie b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniach, grach i zabawach nawi\u0105zuj\u0105cych do tak dobrze znanego z malarstwa czy filmu obrazu arabskiego konia galopuj\u0105cego po gor\u0105cych piaskach pustyni.\n\nDla mieszka\u0144c\u00f3w przygotowali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c plenerow\u0105 gr\u0119 miejsk\u0105, kt\u00f3rej kolejne stacje b\u0119d\u0105 zlokalizowane na terenie pikniku. Gra, opracowana przez dzia\u0142 edukacji Muzeum Miasta Sopotu, b\u0119dzie atrakcj\u0105 nie tylko dla najm\u0142odszych.\n\nSpecjaln\u0105 ofert\u0119 dla naszych go\u015bci przygotowali LOKALNI GASTRONOMICY i FOOD TRUCKI.\n\nWST\u0118P BEZP\u0141ATNY. Zapraszamy! Warto przynie\u015b\u0107 ze sob\u0105 kocyk.",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-07-25T09:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy mieszka\u0144c\u00f3w Sopotu, i nie tylko, na kolejny z cyklu hipodromowych piknik\u00f3w w formule &quot;\u015bniadania na trawie&quot;.\nElegancja, lekko\u015b\u0107, r\u0105czo\u015b\u0107, szlachetne pochodzenie konie arabskie to magia na czterech kopytach. W tym roku pra...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72116,
    "place": {
      "id": 3074,
      "subname": "taras Teatru na Pla\u017cy\/Klubu Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-07-25T13:00:00+0200",
    "name": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Papusz i jego przyjaciele",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/ksiaze-papusz-i-jego-przyjaciele-6\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/PAPUSZE-PLAKAT-blog-211x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Za siedmioma g\u00f3rami, za siedmioma lasami\u2026 A mo\u017ce dawno, dawno temu\u2026 Jakby si\u0119 nie zacz\u0119\u0142o, b\u0119dzie weso\u0142o! Zapraszamy na dynamiczn\u0105 i przewrotn\u0105 przygod\u0119 Ksi\u0119cia Papusza i jego przyjaci\u00f3\u0142. Bajka \u0142\u0105cz\u0105c konwencj\u0119 \u017cywego planu i aktorstwa\u00a0 lalkowego, wzbogacona piosenkami oraz interakcj\u0105 z widzem, uczy dzieci jak wa\u017cna w \u017cyciu jest przyja\u017a\u0144 i rodzina. Napodstawie autorskiego tekstu zapraszamy najm\u0142odszych, jak i tych troch\u0119 starszych, na niezapomnian\u0105, pe\u0142n\u0105 u\u015bmiechu teatraln\u0105 opowie\u015b\u0107 o losach zagubionego ksi\u0119cia z Rumunii, kt\u00f3ry szuka swoich bliskich. Czy uda mu si\u0119 dotrze\u0107 do rodzic\u00f3w i krewnych? Jakie miasta, kraje i kontynenty b\u0119dziemusia\u0142 przeby\u0107, aby odnale\u017a\u0107 sw\u00f3j nowy dom w Gdyni?\u2026\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Odpowiedzi na te pytania znajdziecie w najnowszej produkcji Teatru Czwarte Miasto pt.: ,,Ksi\u0105\u017c\u0119 Papusz i jego przyjaciele\u2019\u2019, na kt\u00f3r\u0105 serdecznie Pa\u0144stwa zapraszamy.<br\/>Scenariusz: Martyna Janczewska<br\/>Teksty piosenek: Dorota Ka\u017amierczak i Martyna Janczewska<br\/>Re\u017cyseria: Dariusz Majchrzak<br\/>Obsada:\u00a0 Dorota Sadowska, Martyna Janczewska, Hanna \u0141ubie\u0144ska, Jakub Piprowski<br\/>Oprawa Muzyczna: Hanka \u0141ubie\u0144ska<br\/>Scenografia, lalki i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/>D\u017awi\u0119k i \u015bwiat\u0142o: Piotr K\u0105dziela<br\/>spektakl od 3 lat<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-25T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Za siedmioma g\u00f3rami, za siedmioma lasami\u2026 A mo\u017ce dawno, dawno temu\u2026 Jakby si\u0119 nie zacz\u0119\u0142o, b\u0119dzie weso\u0142o! Zapraszamy na dynamiczn\u0105 i przewrotn\u0105 przygod\u0119 Ksi\u0119cia Papusza i jego przyjaci\u00f3\u0142. Bajka \u0142\u0105cz\u0105c konwencj\u0119 \u017cywego planu i ak...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 72160,
    "place": {
      "id": 3085,
      "name": "Hipodrom Sopot"
    },
    "endDate": "2020-07-25T19:00:00+0200",
    "name": "Sopot Arabian Horse Show 2020",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10100\/sopot-arabian-horse-show-2020.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/E92805S500S061B5u9T457h1A8w5c6c0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Mamy przekonanie, \u017ce jeste\u015bmy w stanie zorganizowa\u0107 pokaz, z kt\u00f3rego b\u0119dziemy dumni i \u017ce po raz kolejny zgromadzimy spo\u0142eczno\u015b\u0107 hodowc\u00f3w i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w koni arabskich czystej krwi. Niniejszym chcieli by\u015bmy, bardzo serdecznie, zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa do wzi\u0119cia udzia\u0142u w nadchodz\u0105cym wydarzeniu.\n\nRozpocz\u0119li\u015bmy ju\u017c przyjmowanie zg\u0142osze\u0144 na Sopocki Pokaz Koni Arabskich, organizowany zgodnie z zasadami Breeders Show ECAHO. Hodowcy i mened\u017cerowie b\u0119d\u0105 tworzy\u0107 panel s\u0119dziowski szczeg\u00f3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce pokazu znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105czniku do tej wiadomo\u015bci.\n\nSopot znajduje si\u0119 zaledwie 20 minut jazdy od Gda\u0144skiego lotniska, a pokaz odb\u0119dzie si\u0119 na imponuj\u0105cym i zawsze t\u0119tni\u0105cym \u017cyciem Hipodromie Sopot. Jest tutaj wystarczaj\u0105co du\u017co miejsca by ka\u017cdy czu\u0142 si\u0119 komfortowo i bezpiecznie. Pa\u0144stwa bezpiecze\u0144stwo b\u0119dzie naszym priorytetem!\n\nLista s\u0119dzi\u00f3w oraz szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram zostan\u0105 opublikowane wkr\u00f3tce, jednak\u017ce ju\u017c teraz zapraszamy do przes\u0142ania zg\u0142oszenia.\n\nW razie jakichkolwiek pyta\u0144 prosimy o przes\u0142anie maila na adres: sopotarabianhorseshow@gmail.com\n\nCzekamy na Pa\u0144stwa w Sopocie w dniach 25-26 lipca 2020 r.\nZapraszamy serdecznie.",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-07-25T13:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Mamy przekonanie, \u017ce jeste\u015bmy w stanie zorganizowa\u0107 pokaz, z kt\u00f3rego b\u0119dziemy dumni i \u017ce po raz kolejny zgromadzimy spo\u0142eczno\u015b\u0107 hodowc\u00f3w i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w koni arabskich czystej krwi. Niniejszym chcieli by\u015bmy, bardzo serdecznie, zaprosi\u0107 Pa...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72161,
    "place": {
      "id": 3086,
      "name": "Tarasy przy Aqua Parku"
    },
    "endDate": "2020-07-25T20:00:00+0200",
    "name": "Kabaret Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10046\/kabaret-hrabi-i-czeslaw-jakubiec.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/m6M8V5E8o0b081I5d9r3v1Y6e9m0P118.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na wyst\u0119p kabaretu Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec w najnowszym programie Ariaci. Badania dowodz\u0105, \u017ce statystyczny Polak do opery idzie raz na 150 lat. Udaj\u0105c si\u0119 na spektakl Ariaci, b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo mieli to z g\u0142owy.\nHrabi i Jakubiec udowadniaj\u0105, \u017ce opera mo\u017ce by\u0107 dla cz\u0142owieka zrozumia\u0142a, pouczaj\u0105ca, wzruszaj\u0105ca, a nawet zabawna.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-25T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na wyst\u0119p kabaretu Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec w najnowszym programie Ariaci. Badania dowodz\u0105, \u017ce statystyczny Polak do opery idzie raz na 150 lat. Udaj\u0105c si\u0119 na spektakl Ariaci, b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo mieli to z g\u0142owy.\nHrabi i Jakubiec udowa...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72162,
    "place": {
      "id": 3081,
      "name": "Amfiteatr Taras\u00f3w przy Aquaparku"
    },
    "endDate": "2020-07-25T22:00:00+0200",
    "name": "Kabaret Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec \"Ariaci\"",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10106\/kabaret-hrabi-i-czeslaw-jakubiec-quot-ariaci-quot.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/L9P0a1S9a0m0F1054974k8Z0U5a386G7.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Kabaret Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec w najnowszym programie - \u201eARIACI\u201d.\nZapraszamy na dwa wyst\u0119py: 17:00 i 20:00\n\nBadania dowodz\u0105, \u017ce statystyczny Polak do opery idzie raz na 150 lat. Udaj\u0105c si\u0119 na spektakl \u201eAriaci\u201d, b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo mieli to z g\u0142owy. Hrabi i Jakubiec udowadniaj\u0105, \u017ce opera mo\u017ce by\u0107 dla cz\u0142owieka zrozumia\u0142a, pouczaj\u0105ca, wzruszaj\u0105ca, a nawet zabawna.",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-07-25T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Kabaret Hrabi i Czes\u0142aw Jakubiec w najnowszym programie - \u201eARIACI\u201d.\nZapraszamy na dwa wyst\u0119py: 17:00 i 20:00\n\nBadania dowodz\u0105, \u017ce statystyczny Polak do opery idzie raz na 150 lat. Udaj\u0105c si\u0119 na spektakl \u201eAriaci\u201d, b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo mieli t...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72163,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-07-25T20:00:00+0200",
    "name": "Basia Oblesia - standupowy dramat jednej aktorki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10080\/basia-oblesia-standupowy-dramat-jednej-aktorki.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/J9l5E8u4y0b0v165O974h2W2h781t296.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Spektakl tylko dla widz\u00f3w doros\u0142ych.\n\nBasia Oblesia to istota p\u0142ci \u017ce\u0144skiej, zrodzona z mi\u0142o\u015bci. D\u0142ugo czekana. Zdrowa. Raczej.\nNa co dzie\u0144 to zwyczajna, normalna dziewczyna. Taka sobie Ewela.\nTyle, \u017ce czasem, CO\u015a JEJ si\u0119 dzieje w g\u0142ow\u0119.\nTaki przeci\u0105g si\u0119 JEJ robi pomi\u0119dzy czaszk\u0105, no i nagle staje si\u0119 kim\u015b zupe\u0142nie innym... Znacie to..? Znacie..?!?\n\nBasia zamieszkuje bagniste tereny, gdzie\u015b pomi\u0119dzy standupem a monodramem.\n\nOd\u017cywia si\u0119 atencj\u0105. \u0141adna i brzydka. Taka i siaka.\n\nLubi pokazywa\u0107 cycki, ale oczywi\u015bcie nidy tego nie robi, nigdy! Potrafi ugry\u017a\u0107, doprowadzona do ostateczno\u015bci spuszcza Ba\u015bk\u0119 ze smyczy, bez kaga\u0144ca.\n\nJej pasj\u0105 s\u0105 fr\u0119dzle oraz dramaty Mateusza Paku\u0142y, znanego i nagradzanego przecie\u017c Dramaturga. Sama, prawie codzie\u0144, czaruje publiczno\u015b\u0107 w Teatrze Dramatycznym w Kielcach, s\u0142uchaj\u0105c przy tym muzyki Marcina Paku\u0142y. Lubi fotografi\u0119 i sesje z Mateuszem \u015aliw\u0105, zdobywc\u0105 Oskara. Ma przyjaci\u00f3\u0142. Jest w wieku mocno ponadgimnazjalnym, ale jeszcze lepi. Te\u017c Matka. \u017byje w Polsce.\n\nPanie i Panowie!\n\nUgoszcz\u0119 chlebem i SOB\u0104!\n\nEwelina Gronowska\n\n***\n\nZe wzgl\u0119du na specyfik\u0119 sceny osoby sp\u00f3\u017anione nie zostan\u0105 wpuszczone na spektakl.\n\n***\nBILETY:\n&gt;&gt;&gt; 40 z\u0142 (normalny) \n&gt;&gt;&gt; 35 z\u0142 (studenci, uczniowie, emeryci, Dawcy Krwi, Karta Sopocka, Karta do Kultury)\n&gt;&gt;&gt; 20 z\u0142 (studenci kierunk\u00f3w zwi\u0105zanych z teatrem)\nonline: [www.boto.art.pl](www.boto.art.pl) oraz przez [goout.net](goout.net)",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-25T19:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Spektakl tylko dla widz\u00f3w doros\u0142ych.\n\nBasia Oblesia to istota p\u0142ci \u017ce\u0144skiej, zrodzona z mi\u0142o\u015bci. D\u0142ugo czekana. Zdrowa. Raczej.\nNa co dzie\u0144 to zwyczajna, normalna dziewczyna. Taka sobie Ewela.\nTyle, \u017ce czasem, CO\u015a JEJ si\u0119 dzieje w g\u0142ow\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72164,
    "place": {
      "id": 2030,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-25T23:59:00+0200",
    "name": "BrassWood Fest vol. 0",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10084\/brasswood-fest-vol-0.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/86h2m1C3e020E1h5R9u4N3W0m5c6j4V0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Tworzymy w Sopocie wydarzenie kulturalne odr\u00f3\u017cniaj\u0105ce si\u0119 od dost\u0119pnych dzi\u015b w Polsce popularnych festiwali muzycznych. \nJak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107?\nWykorzystamy unikatowe warunki i uroki naturalne Opery Le\u015bnej w Sopocie, \u017ceby stworzy\u0107 magiczn\u0105 krain\u0119 i na sw\u00f3j spos\u00f3b presti\u017cow\u0105 noc muzyki brassowej i akustycznej. B\u0119d\u0105 jej towarzyszy\u0107 instalacje \u015bwietlne i najlepsze foodtrucki. Ale czy na scenie zobaczymy tylko d\u0119ciaki? NIE!\nNaszym celem jest budowanie dialogu pomi\u0119dzy kultur\u0105 \u017cywych instrument\u00f3w akustycznych a wypieraj\u0105c\u0105 je coraz cz\u0119\u015bciej kultur\u0105 muzyki elektronicznej i dj-skiej. Chcemy pokaza\u0107, \u017ce te 2 \u015bwiaty mog\u0105 ze sob\u0105 wspaniale kooperowa\u0107. \n\nWi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce.",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-07-25T19:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Tworzymy w Sopocie wydarzenie kulturalne odr\u00f3\u017cniaj\u0105ce si\u0119 od dost\u0119pnych dzi\u015b w Polsce popularnych festiwali muzycznych. \nJak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107?\nWykorzystamy unikatowe warunki i uroki naturalne Opery Le\u015bnej w Sopocie, \u017ceby stworzy\u0107 magiczn\u0105...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72165,
    "place": {
      "id": 3000,
      "name": "Scena Kameralna Teatru Wybrze\u017ce"
    },
    "endDate": "2020-07-25T22:00:00+0200",
    "name": "Niezwyci\u0119\u017cony",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10043\/niezwyciezony.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/s9h31888Z0I0B1R5H9M3L1v657I4g8h4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Niezwyci\u0119\u017cony\nTorben Betts\n\nPrzek\u0142ad: Ma\u0142gorzata Semil\nPremiera: 13 lipca 2019 - Scena Letnia w Pruszczu Gda\u0144skim\n\nEmily i Oliver w\u0142a\u015bnie wyprowadzili si\u0119 na przedmie\u015bcia, z dala od Londynu, &quot;ohydnego, kapitalistycznego zbiorowego gwa\u0142ciciela&quot;. Pewnego dnia zapraszaj\u0105 swoich nowych s\u0105siad\u00f3w, Dawn i Alana, na wieczorek zapoznawczy. To spotkanie potoczy si\u0119 w do\u015b\u0107 niespodziewanym kierunku, obna\u017cy skrajne r\u00f3\u017cnice dziel\u0105ce te dwie pary, ale - co najwa\u017cniejsze - ujawni, \u017ce oba zwi\u0105zki znajduj\u0105 si\u0119 w g\u0142\u0119bokim kryzysie.\n\nCzy ta \u015bwiadomo\u015b\u0107 oka\u017ce si\u0119 oczyszczaj\u0105ca, czy wyniszczaj\u0105ca? Komediodramat Torbena Bettsa nie daje \u0142atwych odpowiedzi, ale bardzo wnikliwie opisuje chaos postaw i racji, w jakim wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie \u017cyjemy.\n\nRe\u017cyseria i opracowanie muzyczne: Jaros\u0142aw Tumidajski\nScenografia: Katarzyna Soba\u0144ska, Marcel S\u0142awi\u0144ski\n\u015awiat\u0142o: Hektor Werios\nAsystent re\u017cysera: Piotr Chys\nInspicjent: Weronika Mathes\n\nObsada:\nDorota Androsz\nKatarzyna Z. Michalska\nPiotr Chys\nPiotr \u0141ukawski",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-25T19:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Niezwyci\u0119\u017cony\nTorben Betts\n\nPrzek\u0142ad: Ma\u0142gorzata Semil\nPremiera: 13 lipca 2019 - Scena Letnia w Pruszczu Gda\u0144skim\n\nEmily i Oliver w\u0142a\u015bnie wyprowadzili si\u0119 na przedmie\u015bcia, z dala od Londynu, &quot;ohydnego, kapitalistycznego zbiorowego gwa\u0142...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71948,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-26T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-26T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72039,
    "place": {
      "id": 3062,
      "name": "Opera Le\u015bna  w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-07-26T22:30:00+0200",
    "name": "10. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Muzyczny NDI Sopot Classic KONCERT INAUGURACYJNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9949\/10-miedzynarodowy-festiwal-muzyczny-ndi-sopot-classic-koncert-inauguracyjny.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/03e8F833B0v0x1W5B9S3r7U617v6X9q5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Helena Vondrackova, vocal\nIzabela Matu\u0142a, sopran\nPiotr Buszewski, tenor\nMaciej Ku\u0142akowski, wiolonczela\n\nCharlie Band\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski, dyrygent\nMariusz Szczygie\u0142, gospodarz wieczoru\n\nW programie utwory m.in. A. Dworzaka, B. Smetany oraz piosenki z repertuaru Heleny Vondrackovej\n\nTradycj\u0105 naszych koncert\u00f3w festiwalowych s\u0105 wieczory tematyczne, prezentuj\u0105ce kultur\u0119 danego kraju. W poprzednich latach zabrali\u015bmy naszych widz\u00f3w w muzyczn\u0105 podr\u00f3\u017c do Hiszpanii (2017), Francji (2018). W 2019 roku podczas Koncertu \u201eWiede\u0144, moja mi\u0142o\u015b\u0107\u201d zaprosili\u015bmy widz\u00f3w do Wiednia- \u015bwiatowej stolicy muzyki.\nW 2020 roku zapraszamy na muzyczne spotkanie z naszymi s\u0105siadami- Czechami. Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 Koncertu to klasyczne oblicze Czech- zabrzmi\u0105 utwory Antona Dworzaka,  Bedricha Smetany. Solistami I cz\u0119\u015bci Koncertu b\u0119d\u0105 czo\u0142owi polscy \u015bpiewacy- Izabela Matu\u0142a (sopran) i Piotr Buszewski (tenor), kt\u00f3rzy wykonaj\u0105 fragmenty z czeskich oper, a tak\u017ce wiolonczelista wirtuoz Maciej Ku\u0142akowski.\nGwiazd\u0105 II cz\u0119\u015bci Koncertu b\u0119dzie kr\u00f3lowa czeskiej piosenki- Helena Vondrackova, kt\u00f3ra zaprezentuje sopockiej publiczno\u015bci swoje najs\u0142ynniejsze utwory.\n\nFestiwal zrealizowano przy pomocy finansowej miasta Sopotu.\n\n Wi\u0119cej informacji na www.sopotclassic.pl.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-26T20:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Helena Vondrackova, vocal\nIzabela Matu\u0142a, sopran\nPiotr Buszewski, tenor\nMaciej Ku\u0142akowski, wiolonczela\n\nCharlie Band\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski, dyrygent\nMariusz Szczygie\u0142, gospodarz wieczoru\n\nW programie utwory m.in. A. Dw...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71949,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-27T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-27T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72040,
    "place": {
      "id": 3055,
      "name": "Sopot Tenis Klub"
    },
    "endDate": "2020-08-02T00:00:00+0200",
    "name": "ATP Challanger Tour - BNP Paribas - Sopot Open",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9927\/atp-challanger-tour-bnp-paribas-sopot-open.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/"
      }
    ],
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-07-27T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71950,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-28T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-28T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72068,
    "place": {
      "id": 3069,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-28T22:30:00+0200",
    "name": "Klezmer Koktajl - Bum Bum OrkeStar - Opera Le\u015bna",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10019\/klezmer-koktajl-bum-bum-orkestar-opera-lesna.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/58s1u5g250H0D1a5c9C3x077q6k2t5B9.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Bum Bum OrkeStar to synonim fantastycznej zabawy, energii i interakcji z publiczno\u015bci\u0105. Jest to zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przede wszystkim gra muzyk\u0119 klezmersk\u0105 i ba\u0142ka\u0144sk\u0105. Wyst\u0119powali na festiwalach klezmerskich w Krakowie i na warszawskim Singerze.\n\nSk\u0142ad zespo\u0142u:\n\nOliwier Andruszczenko- klarnet, saksofon, duduk, prowadzenie\n\nDamian Marat- tr\u0105bka\n\nMateusz Wachowiak- akordeon\n\nPiotr Janiec- tuba\n\nBartosz St\u0119pie\u0144 - sakshorn tenorowy, wokal\n\nMateusz Sieradzan- tapan, instrumenty perkusyjne\n\nNina Kodorska - wokal",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-28T20:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Bum Bum OrkeStar to synonim fantastycznej zabawy, energii i interakcji z publiczno\u015bci\u0105. Jest to zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przede wszystkim gra muzyk\u0119 klezmersk\u0105 i ba\u0142ka\u0144sk\u0105. Wyst\u0119powali na festiwalach klezmerskich w Krakowie i na warszawskim Singerze....",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71951,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-29T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-29T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72041,
    "place": {
      "id": 2291,
      "name": "Opera Le\u015bna w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-07-29T22:15:00+0200",
    "name": "10. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Muzyczny NDI Sopot Classic KONCERT POLSKI",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9981\/10-miedzynarodowy-festiwal-muzyczny-ndi-sopot-classic-koncert-polski.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/51R5J5c0P0m0H1k5b9P1k679S2x1k4g0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Katarzyna Trylnik, sopran\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nIngolf Wunder, pianista i dyrygent\nWojciech Rajski, dyrygent\nTadeusz Deszkiewicz, gospodarz wieczoru\n\nProgram:\nFryderyk Chopin \u2013 Koncert fortepianowy e-moll, op.11\n***\nHenryk Miko\u0142aj G\u00f3recki\nIII Symfonia -Symfonia pie\u015bni \u017ca\u0142osnych\n\n1. Lento (Sostenuto tranquillo, ma cantabile) \n2. Lento e Largo \n3. Lento (Cantabile-semplice)\n\nJak co roku jeden z koncert\u00f3w Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Sopot Classic po\u015bwi\u0119cony zosta\u0142 tw\u00f3rczo\u015bci polskich kompozytor\u00f3w. W 2020 roku wykonamy arcydzie\u0142o \u015bwiatowej literatury muzycznej- Koncert fortepianowy e-moll, op. 11 Fryderyka Chopina oraz jedno z najwa\u017cniejszych dzie\u0142 \u015bwiatowej literatury muzycznej XX wieku \u2013 III Symfoni\u0119 Henryka Miko\u0142aja G\u00f3reckiego. Solist\u0105 w Koncercie fortepianowym b\u0119dzie Ingolf Wunder, laureat Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Chopinowskiego, artysta uznawany za jednego z najwa\u017cniejszych wsp\u00f3\u0142czesnych interpretator\u00f3w muzyki Chopina.\nSkomponowana w 1976 roku III Symfonia \u201eSymfonia pie\u015bni \u017ca\u0142osnych\u201d to utw\u00f3r, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 Henrykowi Miko\u0142ajowi G\u00f3reckiemu niespotykan\u0105 w \u015bwiecie muzyki wsp\u00f3\u0142czesnej popularno\u015b\u0107, cho\u0107 ta przysz\u0142a dopiero w kilkana\u015bcie lat po skomponowaniu dzie\u0142a.\n\nNiemal godzinna symfonia sk\u0142ada si\u0119 z trzech cz\u0119\u015bci, nazwanych przez kompozytora \u201epie\u015bniami \u017ca\u0142osnymi\u201d. Wszystkie odnosz\u0105 si\u0119 do tematu matki cierpi\u0105cej po \u015bmierci dziecka (w cz\u0119\u015bci drugiej temat ten zostaje niejako odwr\u00f3cony \u2013 to dziecko pr\u00f3buje pocieszy\u0107 matk\u0119) \u2013 kompozytor si\u0119gn\u0105\u0142 tu zatem po archetypiczny symbol, \u015bci\u015ble zwi\u0105zany z wojennymi traumami XX wieku, a jednocze\u015bnie temat, ze wzgl\u0119du na do\u015bwiadczenia dzieci\u0144stwa, bliski jemu samemu. Symfoni\u0119 w\u0142\u0105czano do \u015bcie\u017cek d\u017awi\u0119kowych film\u00f3w (m.in. Bez l\u0119ku Petera Weira. Symfonia pie\u015bni \u017ca\u0142osnych jest jednym z najwa\u017cniejszych dzie\u0142 w muzyce polskiej II po\u0142owy XX wieku oraz jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych symfonii ubieg\u0142ego stulecia w og\u00f3le.\nParti\u0119 solow\u0105 w Symfonii wykona Katarzyna Trylnik- sopran, artystka na sta\u0142e zwi\u0105zana z Teatrem Wielkim \u2013 Oper\u0105 Narodow\u0105.\n\nFestiwal zrealizowano przy pomocy finansowej miasta Sopotu.\n\nwi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w: www.sopotclassic.pl",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-29T20:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Katarzyna Trylnik, sopran\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nIngolf Wunder, pianista i dyrygent\nWojciech Rajski, dyrygent\nTadeusz Deszkiewicz, gospodarz wieczoru\n\nProgram:\nFryderyk Chopin \u2013 Koncert fortepianowy e-moll, op.11\n***\nHenryk Miko\u0142aj G\u00f3...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71952,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-30T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-30T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72069,
    "place": {
      "id": 3069,
      "name": "Opera Le\u015bna"
    },
    "endDate": "2020-07-30T22:30:00+0200",
    "name": "KROKE \"The Best of\" - Opera Le\u015bna",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10020\/kroke-quot-the-best-of-quot-opera-lesna.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/y789h802X0R0S14519W3o0Z7Z6L7l0W6.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zesp\u00f3\u0142 KROKE (w j\u0119zyku jidysz: Krak\u00f3w) stworzy\u0142a w 1992 roku tr\u00f3jka przyjaci\u00f3\u0142. Jako absolwenci krakowskiej Akademii Muzycznej, ale r\u00f3wnie\u017c arty\u015bci poszukuj\u0105cy, nie stronili od eksperyment\u00f3w z jazzem oraz muzyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesn\u0105. Zesp\u00f3\u0142, pocz\u0105tkowo kojarzony g\u0142\u00f3wnie z tw\u00f3rczo\u015bci\u0105 klezmersk\u0105, oscyluje obecnie wok\u00f3\u0142 r\u00f3\u017cnych gatunk\u00f3w. Arty\u015bci czerpi\u0105 inspiracj\u0119 z muzyki etnicznej ca\u0142ego \u015bwiata, zawsze jednak wzbogacaj\u0105 dzie\u0142a autorskimi improwizacjami. W ten spos\u00f3b KROKE tworzy w\u0142asny, unosz\u0105cy si\u0119 ponad granicami, czasem i formami styl.\n\nWyst\u0119puj\u0105:\n\nTomasz Kukurba\n\nJerzy Bawo\u0142\n\nTomasz Lato",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-30T20:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zesp\u00f3\u0142 KROKE (w j\u0119zyku jidysz: Krak\u00f3w) stworzy\u0142a w 1992 roku tr\u00f3jka przyjaci\u00f3\u0142. Jako absolwenci krakowskiej Akademii Muzycznej, ale r\u00f3wnie\u017c arty\u015bci poszukuj\u0105cy, nie stronili od eksperyment\u00f3w z jazzem oraz muzyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesn\u0105. Zesp\u00f3\u0142...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71953,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-07-31T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-31T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72009,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-07-31T23:59:59+0200",
    "name": "Pucka Wakacyjna Liga Mikst\u00f3w w siatk\u00f3wce pla\u017cowej",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37715"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\n\nBoiska pla\u017cowe przy molo.\n\ngodz. 13.00\n\nturnieje m\u0142odzie\u017cowe do lat 16,\n\ngodz. 17.00 turnieje \"open\",\n\nzapisy bezpo\u015brednio przed zawodami",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-31T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\n\nBoiska pla\u017cowe przy molo.\n\ngodz. 13.00\n\nturnieje m\u0142odzie\u017cowe do lat 16,\n\ngodz. 17.00 turnieje \"open\",\n\nzapisy bezpo\u015brednio przed zawodami",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72117,
    "place": {
      "id": 3075,
      "subname": "taras Teatru na Pla\u017cy\/Klub Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-07-31T13:00:00+0200",
    "name": "Pch\u0142a Szachrajka",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/pchla-szachrajka\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/IMG_6713-2-300x200.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.<br\/>Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrzymanej w komediowo-kabaretowej atmosferze, przepe\u0142nionej s\u0142ownym i sytuacyjnym humorem. M\u0142odzi oraz doro\u015bli widzowie bior\u0105c czynny udzia\u0142 w przedstawieniu, maj\u0105c bezpo\u015bredni wp\u0142yw na rozw\u00f3j wydarze\u0144 scenicznych z pewno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0105 si\u0119 \u015bwietnie bawi\u0107.<br\/>Tekst bajki: Jan Brzechwa<br\/>Scenariusz i re\u017cyseria: Adam Dzieciniak<br\/>Obsada: Micha\u0142 Malinowski \/ Jeremiasz Gzyl, Bartosz So\u0142tysiak, Dariusz Majchrzak<br\/>Scenografia i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/>Oprawa muzyczna: Sebastian \u015alusarczyk<br\/>Koordynacja projektu: Dorota Sadowska<br\/>Opieka artystyczna: Dariusz Majchrzak<br\/><br\/><br\/>Spektakl od 3 lat<br\/>\u00a0<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-31T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrz...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 72076,
    "place": {
      "id": 2202,
      "name": "Dworek Sierakowskich"
    },
    "endDate": "2020-07-31T18:30:00+0200",
    "name": "Wiersze na Pi\u0119trze | Spotkanie autorskie z Micha\u0142em Fa\u0142tynowiczem",
    "urls": {
      "www": "https:\/\/tps-dworek.pl\/wiersze-na-pietrze-michal-faltynowicz-witajcie-w-moim-betlejem-spotkanie-z-udzialem-p-w-lorkowskiego-31-07-2020\/",
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1149706692073883\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "events\/eventthumb_5f05dba8b8b25.png"
      }
    ],
    "descLong": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu i redakcja dwumiesi\u0119cznika literackiego \"Topos\" zapraszaj\u0105 na prezentacj\u0119 debiutanckiego tomu wierszy Micha\u0142a Fa\u0142tynowicza \"Witajcie w moim Betlejem!\". Spotkanie z cyklu Wiersze na Pi\u0119trze odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek 31 lipca 2020 r. o godz. 17.30, a rozmow\u0119 poprowadzi Piotr W. Lorkowski, krytyk i badacz literatury.\r\n\r\nWst\u0119p wolny\r\n\r\nMICHA\u0141 FA\u0141TYNOWICZ urodzi\u0142 si\u0119 22 pa\u017adziernika 1996 roku w Suwa\u0142kach. Wiersze zamieszcza\u0142 w czasopismach literackich: \"Topos\", \"Czas Literatury\", \"Fabularie\", \"eleWator\", \"Kroniki wed\u0142ug Muzeum im. Marii Konopnickiej w Suwa\u0142kach\", opowiadanie \"Pierwszy dzie\u0144 wojny\" w kwartalniku artystycznym \"Bliza\". W 2019 roku opublikowa\u0142 zbi\u00f3r czterech sztuk scenicznych pt. \"Ciemno\u015b\u0107\" (Warszawa 2019). Dwukrotnie go\u015bci\u0142 w Radiu Gda\u0144sk w audycji \"Po pierwsze wiersze\".\r\n\r\nDebiutancki zbi\u00f3r poezji \"Witajcie w moim Betlejem!\" ukaza\u0142 si\u0119 w 2020 roku nak\u0142adem Biblioteki Toposu.",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-07-31T17:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 61,
      "designation": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu i redakcja dwumiesi\u0119cznika literackiego \"Topos\" zapraszaj\u0105 na prezentacj\u0119 debiutanckiego tomu wierszy M. Fa\u0142tynowicza \"Witajcie w moim Betlejem!\". Spotkanie z cyklu Wiersze na Pi\u0119trze odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek 31.07.2020.",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 72070,
    "place": {
      "id": 2281,
      "name": "Teatr Atelier im. Agnieszki Osieckiej"
    },
    "endDate": "2020-07-31T21:00:00+0200",
    "name": "Alona Szostak & Lena Minkacz \"Z nadziej\u0105 przez \u017cycie\"",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10021\/alona-szostak-amp-lena-minkacz-quot-z-nadzieja-przez-zycie-quot.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/T1a9o0d0q0k0m1a5i973v0I7C804R7h7.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Alona Szostak, aktorka Teatru Polskiego w Poznaniu zaprasza na niezwyk\u0142y recital. \u015apiewane w czterech j\u0119zykach \u2013 jidish, hebrajskim, rosyjskim i polskim \u2013 pie\u015bni opowiadaj\u0105 o mi\u0142o\u015bci i samotno\u015bci, spe\u0142nieniu i t\u0119sknocie, nadziei i rozpaczy. Czyli o \u017cyciu. W recitalu, Alonie Szostak towarzyszy pianistka Lena Minkacz.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-07-31T19:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Alona Szostak, aktorka Teatru Polskiego w Poznaniu zaprasza na niezwyk\u0142y recital. \u015apiewane w czterech j\u0119zykach \u2013 jidish, hebrajskim, rosyjskim i polskim \u2013 pie\u015bni opowiadaj\u0105 o mi\u0142o\u015bci i samotno\u015bci, spe\u0142nieniu i t\u0119sknocie, nadziei i rozpa...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71954,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-01T02:00:00+0200",
    "name": "Spacer z Przewodnikiem - edycja 2020",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4835,Spacery-z-Przewodnikiem-edycja-2020.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/06\/z9\/105036464-1182724255415020-7221018484893101819-o-6180.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Oddzia\u0142 PTTK Malborku zaprasza mieszka\u0144c\u00f3w Malborka i turyst\u00f3w na kolejn\u0105 edycj\u0119 Spacer\u00f3w z Przewodnikiem. Oddzia\u0142 Przewodnicki Polskiego Towarzystwa Turystyczno-Krajoznawczego im. Stefana Dubyny w Malborku w bie\u017c\u0105cym roku przygotowa\u0142 cykl 5 spacer\u00f3w pt. \u201eMALBORK - NIE TYLKO HISTORIA\u201d.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-01T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Oddzia\u0142 PTTK Malborku zaprasza mieszka\u0144c\u00f3w Malborka i turyst\u00f3w na kolejn\u0105 edycj\u0119 Spacer\u00f3w z Przewodnikiem. Oddzia\u0142 Przewodnicki Polskiego Towarzystwa Turystyczno-Krajoznawczego im. Stefana Dubyny w Malborku w bie\u017c\u0105cym roku przygotowa\u0142 cykl...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72136,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-01T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-01T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72118,
    "place": {
      "id": 3075,
      "subname": "taras Teatru na Pla\u017cy\/Klub Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-08-01T13:00:00+0200",
    "name": "Pch\u0142a Szachrajka",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/pchla-szachrajka-2\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/IMG_6713-2-300x200.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.<br\/>Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrzymanej w komediowo-kabaretowej atmosferze, przepe\u0142nionej s\u0142ownym i sytuacyjnym humorem. M\u0142odzi oraz doro\u015bli widzowie bior\u0105c czynny udzia\u0142 w przedstawieniu, maj\u0105c bezpo\u015bredni wp\u0142yw na rozw\u00f3j wydarze\u0144 scenicznych z pewno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0105 si\u0119 \u015bwietnie bawi\u0107.<br\/><br\/>Tekst bajki: Jan Brzechwa<br\/><br\/>Scenariusz i re\u017cyseria: Adam Dzieciniak<br\/><br\/>Obsada: Micha\u0142 Malinowski \/ Jeremiasz Gzyl, Bartosz So\u0142tysiak, Dariusz Majchrzak<br\/><br\/>Scenografia i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/><br\/>Oprawa muzyczna: Sebastian \u015alusarczyk<br\/>Koordynacja projektu: Dorota Sadowska<br\/><br\/>Opieka artystyczna: Dariusz Majchrzak<br\/><br\/><br\/><br\/>Spektakl od 3 lat<br\/>\u00a0<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-01T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrz...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 72042,
    "place": {
      "id": 3063,
      "name": "pla\u017ca przy molo w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-08-01T18:00:00+0200",
    "name": "Sopot Beach Rugby",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9764\/sopot-beach-rugby.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/R973L9O030M0z1n5M8t0t3q8p7u1E6E8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "1 sierpnia na pla\u017cy przy sopockim molo (wej\u015bcie 23) odb\u0119dzie si\u0119 VIII edycja jednego z najwi\u0119kszych turniej\u00f3w rugby w Europie. \nVIII edycja Sopot Beach Rugby zgromadzi na starcie 30 dru\u017cyn kobiet i m\u0119\u017cczyzn\nNa dw\u00f3ch boiskach rozegranych zostanie blisko 80 mecz\u00f3w.\nRugby na pla\u017cy jest gr\u0105 bardzo szybk\u0105, widowiskow\u0105 i zrozumia\u0142\u0105 dla ka\u017cdego kibica.\nZapraszamy !",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-08-01T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "1 sierpnia na pla\u017cy przy sopockim molo (wej\u015bcie 23) odb\u0119dzie si\u0119 VIII edycja jednego z najwi\u0119kszych turniej\u00f3w rugby w Europie. \nVIII edycja Sopot Beach Rugby zgromadzi na starcie 30 dru\u017cyn kobiet i m\u0119\u017cczyzn\nNa dw\u00f3ch boiskach rozegranych zos...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72043,
    "place": {
      "id": 1989,
      "name": "Muzeum Sopotu"
    },
    "endDate": "2020-08-01T12:30:00+0200",
    "name": "Spacer historyczny \u201eLato w kurorcie\u201d",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9771\/spacer-historyczny-lato-w-kurorcie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/R3z3e1C5X0q0J1O5B8u0S4H5c9J3i5n8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Spacer historyczny \u201eLato w kurorcie\u201d\n1 sierpnia godzina 11.00\n\nSpacery prowadzi Marta Szag\u017cdowicz, zawodowy przewodnik po Tr\u00f3jmie\u015bcie, gda\u0144szczanka zakochana w Sopocie, absolwentka Historii i Germanistyki Uniwersytetu Gda\u0144skiego, od 2013 roku wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca z Muzeum Sopotu przy projekcie Sopocianie.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-01T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Spacer historyczny \u201eLato w kurorcie\u201d\n1 sierpnia godzina 11.00\n\nSpacery prowadzi Marta Szag\u017cdowicz, zawodowy przewodnik po Tr\u00f3jmie\u015bcie, gda\u0144szczanka zakochana w Sopocie, absolwentka Historii i Germanistyki Uniwersytetu Gda\u0144skiego, od 2013 rok...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 61413,
    "place": {
      "id": 2708,
      "name": "Skwer Kuracyjny w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-08-01T19:00:00+0200",
    "name": "Tyczka na Molo",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/7151\/tyczka-na-molo.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/p7J6E9w970g061d5a0X8W3Y3Y5C3b9h5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "6 czerwca czo\u0142\u00f3wka polskich zawodnik\u00f3w zaprezentuje si\u0119 mieszka\u0144com i turystom podczas konkursu &quot;Tyczka na Molo&quot;. O ile przez d\u0142ugie lata uwaga organizator\u00f3w, Sopockiego Klubu Lekkoatletycznego i K\u0105pieliska Morskiego Sopot, koncentrowa\u0142a si\u0119 na rywalizacji kobiet, o tyle po zako\u0144czeniu kariery przez Ann\u0119 Rogowsk\u0105, na rozbiegu przed molo kr\u00f3luj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani. Nie mo\u017ce by\u0107 jednak inaczej, skoro od kilku lat &quot;polska szko\u0142a tyczki&quot; mo\u017ce si\u0119 pochwali\u0107 wychowankami, kt\u00f3rzy licz\u0105 si\u0119 w walce o medale najwa\u017cniejszych \u015bwiatowych imprez.",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-08-01T16:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "6 czerwca czo\u0142\u00f3wka polskich zawodnik\u00f3w zaprezentuje si\u0119 mieszka\u0144com i turystom podczas konkursu &quot;Tyczka na Molo&quot;. O ile przez d\u0142ugie lata uwaga organizator\u00f3w, Sopockiego Klubu Lekkoatletycznego i K\u0105pieliska Morskiego Sopot, koncentr...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72044,
    "place": {
      "id": 3064,
      "name": "Opera Le\u015bna Sopot"
    },
    "endDate": "2020-08-01T22:30:00+0200",
    "name": "10. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Muzyczny NDI Sopot Classic KONCERT FINA\u0141OWY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9982\/10-miedzynarodowy-festiwal-muzyczny-ndi-sopot-classic-koncert-finalowy.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Pucki_Dzien_Kapra_2019-7-of-1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Rolando Villazon, tenor\nPumeza Matshikiza, sopran\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski, dyrygent\nMonika Zamachowska,  gospodarz wieczoru\n\nW programie m.in.: utwory G. Verdiego, G. Pucciniego, P. Mascagniego, G. Gershwina, L. Bernsteina\nRolando Villazon- wyst\u0119puje w wiod\u0105cych teatrach operowych \u015bwiata i nagrywa dla najwa\u017cniejszych wytw\u00f3rni muzycznych. Jest uznawany za jednego z najwi\u0119kszych \u017cyj\u0105cych tenor\u00f3w. \nPochodzi z Meksyku, gdzie odby\u0142 studia muzyczne w Pa\u0144stwowym Konserwatorium Muzycznym. Nast\u0119pnie dosta\u0142 si\u0119 do programu dla m\u0142odych artyst\u00f3w w Pittsburghu oraz w Operze w San Francisco. Publiczno\u015bci i krytyce da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 dzi\u0119ki zwyci\u0119stwom w licznych, presti\u017cowych konkursach w kategorii opery i zarzueli. W Europie zadebiutowa\u0142 w 1999 jako Des Grieux w Manon Masseneta w Teatro Carlo Felice w Genui. Nast\u0119pnie wyst\u0119powa\u0142 w Operze Paryskiej, jako Alfredo w La Traviata Verdiego i Staatsoper w Berlinie jako Macduff w Makbecie Verdiego oraz w Bayerische Staatsoper w Monachium i Staatsoper w Wiedniu.\nW 2005 zadebiutowa\u0142 na Festiwalu w Salzburgu, jako Alfredo w La traviata obok Anny Netrebko.\nW 2007 podpisa\u0142 kontrakt z Deutsche Grammophon.\nPodczas sopockiego Koncertu Arty\u015bcie towarzyszy\u0107 b\u0119dzie sopranistka Pumeza Matshikiza, o kt\u00f3rej Independent napisa\u0142, \u017ce jest \u201ejednym z najbardziej ekscytuj\u0105cych wsp\u00f3\u0142czesnych g\u0142os\u00f3w operowych\u201d . Matshikiza to wschodz\u0105ca gwiazda \u015bwiatowej opery. Pochodzi z RPA. Studiowa\u0142a w Royal College of Music w Londynie. Wyst\u0119powa\u0142a w Niemczech, Francji, Wielkiej Brytanii (Covent Garden) , W\u0142oszech (La Scala), Stanach Zjednoczonych.\n\nFestiwal zrealizowano przy pomocy finansowej miasta Sopotu.\n\nwi\u0119cej informacji: www.sopotclassic.pl",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-01T20:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Rolando Villazon, tenor\nPumeza Matshikiza, sopran\nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski, dyrygent\nMonika Zamachowska,  gospodarz wieczoru\n\nW programie m.in.: utwory G. Verdiego, G. Pucciniego, P. Mascagniego, G. Gershwina, L. Bernsteina\n...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71955,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-02T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-02T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72010,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-08-02T23:59:59+0200",
    "name": "Pucki Dzie\u0144 Kapra",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37638"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Pucki_Dzien_Kapra_2019-7-of-1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "&nbsp;",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-02T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "&nbsp;",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72119,
    "place": {
      "id": 3075,
      "subname": "taras Teatru na Pla\u017cy\/Klub Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-08-02T13:00:00+0200",
    "name": "Pch\u0142a Szachrajka",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/pchla-szachrajka-3\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/IMG_6713-2-300x200.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.<br\/>Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrzymanej w komediowo-kabaretowej atmosferze, przepe\u0142nionej s\u0142ownym i sytuacyjnym humorem. M\u0142odzi oraz doro\u015bli widzowie bior\u0105c czynny udzia\u0142 w przedstawieniu, maj\u0105c bezpo\u015bredni wp\u0142yw na rozw\u00f3j wydarze\u0144 scenicznych z pewno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0105 si\u0119 \u015bwietnie bawi\u0107.<br\/><br\/>Tekst bajki: Jan Brzechwa<br\/><br\/>Scenariusz i re\u017cyseria: Adam Dzieciniak<br\/><br\/>Obsada: Micha\u0142 Malinowski \/ Jeremiasz Gzyl, Bartosz So\u0142tysiak, Dariusz Majchrzak<br\/><br\/>Scenografia i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/><br\/>Oprawa muzyczna: Sebastian \u015alusarczyk<br\/>Koordynacja projektu: Dorota Sadowska<br\/><br\/>Opieka artystyczna: Dariusz Majchrzak<br\/><br\/><br\/><br\/>Spektakl od 3 lat<br\/>\u00a0<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-02T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na bajk\u0119 o zawadiackich przygodach psotnej Pch\u0142y, kt\u00f3re bawi\u0105 dzieci od blisko 70 lat.Spektakl jest wspania\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla najm\u0142odszych, m\u0142odych a tak\u017ce doros\u0142ych widz\u00f3w na prze\u017cycie niepowtarzalnej przygody teatralnej, utrz...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 71956,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-03T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-03T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71957,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-04T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-04T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48408,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-04T18:30:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-04T16:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56155,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-04T19:15:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-04T17:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63314,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-04T18:45:00+0200",
    "name": "Ceramika dla dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat. Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom zdoby\u0142a w 1987 r. Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105. Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-08-04T17:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat. Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71958,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-05T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-05T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72141,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-08-09T23:59:59+0200",
    "name": "Og\u00f3lnopolska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy w \u017beglarstwie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37784"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "&nbsp;",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-05T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "&nbsp;",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 49204,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-05T14:00:00+0200",
    "name": "Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-05T12:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 49055,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-05T17:00:00+0200",
    "name": "Witra\u017c \/\/ od 16 lat",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-05T15:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63839,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-05T18:00:00+0200",
    "name": "Witra\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105czy\u0107 w taki spos\u00f3b, aby umo\u017cliwi\u0107 ich zalutowanie. Zapewniamy wszystkie niezb\u0119dne materia\u0142y i narz\u0119dzia. Prace wykonane przez uczestnik\u00f3w podczas kursu pozostaj\u0105 ich w\u0142asno\u015bci\u0105.\u00a0 Prowadz\u0105cy: Andrzej Kapica, instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America. Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-08-05T15:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71959,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-06T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-06T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72127,
    "place": {
      "id": 2691,
      "subname": "Biblioteka Pilot\u00f3w (ul. Pilot\u00f3w 3)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-08-06T19:00:00+0200",
    "name": "\"O Pryszczycerzu i Kr\u00f3lewnie Pi\u0119knotce\" - Premierowy spektakl Teatru Barnaby",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/o-pryszczycerzu-i-kr%C3%B3lewnie-pi%C4%99knotce-premierowy-spektakl-teatru-barnaby"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wbpg.org.pl\/sites\/default\/files\/obraz_maly\/www%20teatr%20barnaby%202.png"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy dzieci z opiekunami na spektakl marionetkowy Teatru Barnaby w plenerze pt. \"O Pryszczycerzu i Kr\u00f3lewnie Pi\u0119knotce\". Prosimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek do siedzenia. W trosce o bezpiecze\u0144stwo w\u0142asne i innych prosimy tak\u017ce o przestrzeganie zasad dystansu spo\u0142ecznego oraz zas\u0142anianie ust i nosa. Wsp\u00f3\u0142organizatorami wydarzenia s\u0105 Teatr Barnaby i Sp\u00f3\u0142dzielnia Mieszkaniowa \"M\u0142yniec\". Wydarzenie organizowane w ramach akcji \"Wakacyjny M\u0142yniec z Bibliotek\u0105 Pilot\u00f3w\"<br\/><br\/>O r\u0119k\u0119 Kr\u00f3lewny Pi\u0119knotki ubiegaj\u0105 si\u0119 trzej kandydaci: Ksi\u0105\u017c\u0119 B\u0142awatek, Baron Modniak, Kr\u00f3lewicz Pi\u0119kniewicz, oraz znacznie ust\u0119puj\u0105cy im urod\u0105, Rycerz Pryszczycerz z tajemniczo opuszczon\u0105 przy\u0142bic\u0105.\n\nKr\u00f3lewna\u00a0 podda\u0142a zalotnik\u00f3w do\u015b\u0107 zaskakuj\u0105cej pr\u00f3bie.\u00a0Kto jej sprosta\u0142 i stan\u0105\u0142 na \u015blubnym kobiercu? Sprawd\u017acie sami, poznaj\u0105c zabawn\u0105 histori\u0119\u00a0\u201eO Pryszczycerzu i Kr\u00f3lewnie Pi\u0119knotce\u201d.\n\n\u00a0\n\nLalki:Robert Poryzi\u0144ski\n\nScenariusz:Marta Gu\u015bniowska\n\nGra:Marcin Marzec \n\n\u00a0\n\n\nTeatr Barnaby\u00a0-\u00a0Teatr marionetkowy za\u0142o\u017cony w 2014 roku w Gda\u0144sku. Obecnie posiada cztery\u00a0mobilne sceny lalek prezentuj\u0105ce dziewi\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnych spektakli, w tym \"Czerwony Kapturek\", \"Kot w butach\", \u201cTymoteusz w\u015br\u00f3d ptak\u00f3w\u201d \" Legendy Gda\u0144skie \". Za\u0142o\u017cycielem i tw\u00f3rc\u0105 scen jest Marcin Marzec, aktor, re\u017cyser i scenograf marionetkowy. Teatr Barnaby regularnie wsp\u00f3\u0142pracuje z wieloma instytucjami kulturalnymi w ca\u0142ej Polsce i Europie.\n\n\u00a0\n\n\n\n\n\nProsimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek do siedzenia.\n\nW trosce o bezpiecze\u0144stwo w\u0142asne i innych prosimy o przestrzeganie zasad dystansu spo\u0142ecznego oraz zas\u0142anianie ust i nosa.\n\nWsp\u00f3\u0142organizatorami wydarzenia s\u0105 Teatr Barnaby i Sp\u00f3\u0142dzielnia Mieszkaniowa \"M\u0142yniec\"\n\n\u00a0\n\n\n\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-08-06T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy dzieci z opiekunami na spektakl marionetkowy Teatru Barnaby w plenerze pt. \"O Pryszczycerzu i Kr\u00f3lewnie Pi\u0119knotce\". Prosimy o zabranie ze sob\u0105 w\u0142asnych koc\u00f3w lub poduszek do siedzenia. W trosce o bezpiecze\u0144stwo w\u0142asne i innych prosi...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71960,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-07T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-07T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48707,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-07T19:00:00+0200",
    "name": "Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-07T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71961,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-08T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-08T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71962,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-09T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-09T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72120,
    "place": {
      "id": 3072,
      "subname": "foyer Teatru na Pla\u017cy \/ taras Klubu Atelier",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-08-09T13:00:00+0200",
    "name": "Ja\u015b i Ma\u0142gosia",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/jas-i-malgosia-11\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/plakat-926x1024-271x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na spektakl Ja\u015b i Ma\u0142gosia, kt\u00f3ry odb\u0119dzie 9 sierpnia o godz. 11.00 na foyer Teatru na Pla\u017cy.<br\/>\u201eJa\u015b i Ma\u0142gosia\u201d to znana wszystkim bajka o niesfornych dzieciach drwala, kt\u00f3re wyruszaj\u0105 z obiadem dla taty w las. Gubi\u0105c si\u0119 w le\u015bnej g\u0119stwinie napotykaj\u0105chatk\u0119 Baby Jagi\u2026<br\/>Spektakl zagrany z przymru\u017ceniem oka, ale jednocze\u015bnie ze szczypt\u0105 dydaktyzmu. Mali bohaterowie to rozbrykane rodze\u0144stwo, kt\u00f3re nie zawsze ma ochot\u0119 s\u0142ucha\u0107 swoich rodzic\u00f3w, przez co niestety wpada wk\u0142opoty.<br\/>Z czasem Ja\u015b i Ma\u0142gosia przekonuj\u0105 si\u0119, \u017ce takie zachowanie, podobnie jak \u0142akomstwo, nie pop\u0142aca.<br\/>Przedstawienie grane w dw\u00f3ch planach: aktorskim i lalkowym, jest \u0142atwe w odbiorze i przyjazne dla najm\u0142odszych.<br\/>Realizacja: Teatr Qfer<br\/>Wydarzenie zrealizowane przy wsparciu finansowymi Miasta Sopotu<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-09T11:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na spektakl Ja\u015b i Ma\u0142gosia, kt\u00f3ry odb\u0119dzie 9 sierpnia o godz. 11.00 na foyer Teatru na Pla\u017cy.\u201eJa\u015b i Ma\u0142gosia\u201d to znana wszystkim bajka o niesfornych dzieciach drwala, kt\u00f3re wyruszaj\u0105 z obiadem dla taty w ...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "20",
      "endTicket": "20"
    }
  },
  {
    "id": 71963,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-10T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-10T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56272,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T18:30:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T16:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 47962,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T19:00:00+0200",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 53305,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T19:00:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48111,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T20:00:00+0200",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T18:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48558,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T20:00:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T18:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 51529,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-10T21:15:00+0200",
    "name": "Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-10T19:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71964,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-11T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-11T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48260,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-11T18:00:00+0200",
    "name": "Plastyka \/\/ Dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata Nowak<\/p><p>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.<\/p><p>Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.<\/p><p>Wystawia w kraju i za granic\u0105.<\/p><p>Indywidualna wystawa Ilustracji w Galerii Ciasna w Jastrz\u0119biu Zdroju 2016<\/p><p>Laureatka wielu nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144.<\/p><p>Nagroda Prezydenta Gda\u0144ska w dziedzinie kultury 2014<\/p><p>Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej Tajwan, Katalonia, Pekin i w zbiorach prywatnych Polska, Francja, Niemcy, Anglia<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-11T16:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata NowakAbsolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.Wystawia w k...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48409,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-11T18:30:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-11T16:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56156,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-11T19:15:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-11T17:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63315,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-11T18:45:00+0200",
    "name": "Ceramika dla dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat. Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom zdoby\u0142a w 1987 r. Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105. Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-08-11T17:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat. Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71965,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-12T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-12T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 49205,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-12T14:00:00+0200",
    "name": "Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-12T12:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 49056,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-12T17:00:00+0200",
    "name": "Witra\u017c \/\/ od 16 lat",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-12T15:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63840,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-12T18:00:00+0200",
    "name": "Witra\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105czy\u0107 w taki spos\u00f3b, aby umo\u017cliwi\u0107 ich zalutowanie. Zapewniamy wszystkie niezb\u0119dne materia\u0142y i narz\u0119dzia. Prace wykonane przez uczestnik\u00f3w podczas kursu pozostaj\u0105 ich w\u0142asno\u015bci\u0105.\u00a0 Prowadz\u0105cy: Andrzej Kapica, instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America. Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-08-12T15:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72121,
    "place": {
      "id": 3073,
      "subname": "ogr\u00f3d Muzeum Sopotu",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-08-12T22:30:00+0200",
    "name": "Ginczanka. Przepis na prostot\u0119 \u017cycia",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/ginczanka-przepis-na-prostote-zycia-5\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/Ginczanka-209x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy 12 sierpnia na nasz najnowszy spektakl \u201eGinczanka. Przepis na prostot\u0119 \u017cycia\u201d w re\u017cyserii Anny Gryszk\u00f3wny a w wykonaniu Agnieszki Przepiorskiej \u2013 Frankiewicz, kt\u00f3ry zaprezentujemy go\u015bcinnie w ogrodzie Muzeum Sopotu.<br\/>Spektakl \u201eGINCZANKA przepis na prostot\u0119 \u017cycia\u201d w re\u017cyserii Anny Gryszk\u00f3wny, realizowany by\u0142 w koprodukcji z Teatr \u0141a\u017ania Nowa z Krakowa. Histori\u0119 Zuzanny Ginczanki opowiada Agnieszka Przepi\u00f3rska.<br\/>Sopocka premiera odby\u0142a si\u0119 w dniach 8-9 lutego 2020, natomiast krakowska odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 6 \u2013 8 marca.<br\/>Jak opowiedzie\u0107 27 lat w ci\u0105gu godziny? Coi dlaczego jest najwa\u017cniejsze? Poezja, dzieci\u0144stwo, przyja\u017a\u0144, mi\u0142o\u015b\u0107,kariera, s\u0142awa, a mo\u017ce \u015bmier\u0107?<br\/>By\u0142a pi\u0119kna, utalentowana i podziwiana. \u201eTuwim w sp\u00f3dnicy\u201d. \u201eGwiazda Syjonu\u201d, \u201eKr\u00f3lowa Z\u0142ego Wygl\u0105du\u201d. \u201eMurzynka z R\u00f3wnego\u201d. \u201eRachela z Wesela Wyspia\u0144skiego\u201d. \u017byd\u00f3wka, Rosjanka, Cyganka czy jednak Polka?<br\/>Chcia\u0142a by\u0107 Polk\u0105 i do tej wy\u015bnionej, wymarzonej Polski ca\u0142e \u017cycie j\u0105 ci\u0105gn\u0119\u0142o. Do j\u0119zyka, ludzi, ksi\u0105\u017cek i miejsc. Nawet wtedy gdy jako studentka musia\u0142a podda\u0107 si\u0119 ha\u0144bi\u0105cemu gettu \u0142awkowemu, w samym centrum ukochanej ojczyzny.<br\/>Zuzanna Ginczanka (w\u0142a\u015bciwie Sara Polina Gincburg) jako poetka, r\u00f3wnie\u017c nie mia\u0142a \u0142atwo. Skamandryci, przecie\u017c to forma m\u0119ska, m\u0119ska zabawa, m\u0119skie rymy, m\u0119skie scenariusze. M\u0119\u017cczy\u017ani widzieli w niej trofeum, cia\u0142o, dziewczyn\u0119, z kt\u00f3r\u0105 warto si\u0119 pokaza\u0107ale nie koniecznie dyskutowa\u0107.<br\/>W 1934 roku jej wiersz Gramatyka zosta\u0142 wyr\u00f3\u017cniony na Turnieju M\u0142odych Poet\u00f3w og\u0142oszonym przez \u201eWiadomo\u015bci Literackie\u201d. Studiowa\u0142a pedagogik\u0119 na Wydziale Humanistycznym Uniwersytetu Warszawskiego, aktywnie uczestniczy\u0142a w \u017cyciu literackim i towarzyskim. Przyja\u017ani\u0142a si\u0119 z Julianem Tuwimem i Witoldem Gombrowiczem. Publikowa\u0142a w \u201eWiadomo\u015bciach Literackich\u201d, \u201eSkamandrze\u201d i \u201eSzpilkach\u201d. W 1936 wyda\u0142a sw\u00f3j jedyny tomik poezji \u2013 O centaurach.<br\/>Przez ostatni rok \u017cycia w Krakowie nie wychodzi\u0142a z mieszkania, jej \u201eormia\u0144skie papiery\u201d wydawa\u0142y si\u0119 jej zbyt s\u0142abe. Jesieni\u0105 1944 aresztowa\u0142o j\u0105 gestapo. Zosta\u0142a rozstrzelana na dziedzi\u0144cu wi\u0119zienia przy Montelupich, zaledwie kilka tygodni przed wej\u015bciem do Krakowa Armii Czerwonej.<br\/>Jako ma\u0142a dziewczynka Zuzanna, zwana przez babci\u0119Sanoczk\u0105 kl\u0119cza\u0142a przebrana za anio\u0142a, w sklepie w R\u00f3wnem. \u017bywa reklama zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015bwi\u0105t. Mo\u017ce wi\u0119c jej \u017cycie, to \u017cycia anio\u0142a, zes\u0142anego w z\u0142ym czasie i w z\u0142ym miejscu. Anio\u0142a w Sodomie. Po kt\u00f3rym pozosta\u0142 prochrozsypany na krakowskich wzg\u00f3rzach i s\u0142owa.<br\/>Tekst: Piotr Rowicki<br\/>Re\u017cyseria: Anna Gryszk\u00f3wna<br\/>Scenografia, kostium: Anna \u2013 Maria Karczmarska<br\/>Muzyka: Micha\u0142 Lam\u017ca<br\/>Konsultacja merytoryczna: Agata Araszkiewicz<br\/>Re\u017cyseria\u015bwiate\u0142: Mateusz Gierc<br\/>Wyst\u0119puj\u0119: Agnieszka Przepi\u00f3rska<br\/>Plakat: Marcin W\u0142adyka<br\/>Produkcja: Teatr na Pla\u017cy (Sopot), Teatr \u0141a\u017ania Nowa (Krak\u00f3w)<br\/>Spektakl zosta\u0142 zrealizowany przy udziale \u015brodk\u00f3w Miasta Sopotu<br\/>W spektaklu wykorzystano zdj\u0119cia Zuzanny Ginczanki dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Muzem Literatury im. Adama Mickiewicza w Warszawie oraz fragment filmu z Ginczank\u0105 z Adrii (1936 rok) dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci: United States Holocaust Memorial Museum, gift of Julien Bryan Archive<br\/>UWAGA: W spektaklu u\u017cywane jest \u015bwiat\u0142o stroboskopowe<br\/>\u00a0<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-08-12T20:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy 12 sierpnia na nasz najnowszy spektakl \u201eGinczanka. Przepis na prostot\u0119 \u017cycia\u201d w re\u017cyserii Anny Gryszk\u00f3wny a w wykonaniu Agnieszki Przepiorskiej \u2013 Frankiewicz, kt\u00f3ry zaprezentujemy go\u015bcinnie w ogrodzie Muzeum Sopotu.Spektakl \u201e...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "35",
      "endTicket": "35"
    }
  },
  {
    "id": 71966,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-13T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-13T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 61646,
    "place": {
      "id": 2723,
      "name": "Stadion Le\u015bny w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-08-13T20:00:00+0200",
    "name": "Grand Prix Sopotu im. Janusza Sid\u0142y",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/7152\/grand-prix-sopotu-im-janusza-sidly.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/V4v4J2W9r0c041C5c0K8T3B336Q2e0F0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Jeden z najlepszych Mi\u0119dzynarodowych Mityng\u00f3w lekkoatletyczny w Polsce, na kt\u00f3ry rok-rocznie przybywa kilkutysi\u0119czna publiczno\u015b\u0107. Memoria\u0142 jest organizowany od roku 1996 na Stadionie Le\u015bnym w Sopocie, a w zawodach brali udzia\u0142 najwybitniejsi lekkoatleci \u015bwiata, m. in.: Wilson Kipketer, Robert Korzeniowski, Artur Partyka, Patrick Boden, Patrick Sjoeberg, Nigel Amos, Kim Collins, Maryna Arzamasawa,  Darya Klishina oraz ca\u0142a czo\u0142\u00f3wka polska wraz z gwiazdami Sopockiego Klubu Lekkoatletycznego.",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-08-13T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Jeden z najlepszych Mi\u0119dzynarodowych Mityng\u00f3w lekkoatletyczny w Polsce, na kt\u00f3ry rok-rocznie przybywa kilkutysi\u0119czna publiczno\u015b\u0107. Memoria\u0142 jest organizowany od roku 1996 na Stadionie Le\u015bnym w Sopocie, a w zawodach brali udzia\u0142 najwybitniejsi...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71967,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-14T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-14T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48708,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-14T19:00:00+0200",
    "name": "Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-14T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71968,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-15T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-15T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72011,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-08-16T23:59:59+0200",
    "name": "Memoria\u0142 Juliusza Sieradzkiego \u2013 klasa OMEGA",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37679"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Organizator: PoZ\u017b, MOKSiR Puck",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-15T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Organizator: PoZ\u017b, MOKSiR Puck",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72012,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-08-16T23:59:59+0200",
    "name": "Weekend na rockowo w Pucku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37640"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "&nbsp;",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-15T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "&nbsp;",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71110,
    "place": {
      "id": 1868,
      "name": "Hala sportowa w Szemudzie"
    },
    "endDate": "2020-08-15T15:00:00+0200",
    "name": "Kaszubski Bieg LESOK\u00d3W",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=79233"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Gminne Centrum Kultury i Kaszuby Biegaj\u0105 zapraszaj\u0105 na Bieg LESOK\u00d3W w ramach CYKLU KASZUBY BIEGAJ\u0104. Dyrektorem Cyklu KB\u00a0 jest Henryk Miotk \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ( kaszubybiegaja@op.pl ).\n\nZapisy, regulamin, trasa i informacje dost\u0119pne na stronie : www.biegszemud.cyklkb.pl.\n\nZapraszamy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-15T13:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gminne Centrum Kultury i Kaszuby Biegaj\u0105 zapraszaj\u0105 na Bieg LESOK\u00d3W w ramach CYKLU KASZUBY BIEGAJ\u0104. Dyrektorem Cyklu KB\u00a0 jest Henryk Miotk \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ( kaszubybiegaja@op.pl ).\n\nZapisy, regulamin, trasa i informacje dost\u0119pne na stronie : www...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71969,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-16T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-16T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71970,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-17T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-17T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56273,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T18:30:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T16:30:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 47963,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T19:00:00+0200",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 53306,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T19:00:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T17:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48112,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T20:00:00+0200",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T18:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48559,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T20:00:00+0200",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T18:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 51530,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-17T21:15:00+0200",
    "name": "Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-17T19:15:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 71971,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2020-08-18T02:00:00+0200",
    "name": "TRASA ZIELONA MUZEUM ZAMKOWEGO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/visitmalbork.pl\/4708,TRASA-ZIELONA-MUZEUM-ZAMKOWEGO.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2020\/05\/z9\/2020-05-07-2540a-5930.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-18T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zamek Malbork znowu otwiera swoje bramy \u2013 te z d\u0119biny i \u017celaza, a nie tylko wirtualne. Od pi\u0105tku, 8 maja, dost\u0119pna jest dla publiczno\u015bci nowa, atrakcyjna trasa zwiedzania zespo\u0142u zamkowego.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 72013,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-08-23T23:59:59+0200",
    "name": "Mistrzostwa Polski i Mistrzostwa Europy - KITEBOARDING",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37681"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "PZKite",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-08-18T00:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "PZKite",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48261,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-08-18T18:00:00+0200",
    "name": "Plastyka \/\/ Dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata Nowak<\/p><p>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.<\/p><p>Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.<\/p><p>Wystawia w kraju i za granic\u0105.<\/p><p>Indywidualna wystawa Ilustracji w Galerii Ciasna w Jastrz\u0119biu Zdroju 2016<\/p><p>Laureatka wielu nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144.<\/p><p>Nagroda Prezydenta Gda\u0144ska w dziedzinie kultury 2014<\/p><p>Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej Tajwan, Katalonia, Pekin i w zbiorach prywatnych Polska, Francja, Niemcy, Anglia<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-08-18T16:00:00+0200",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata NowakAbsolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.Wystawia w k...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  }
]