[{"id":73123,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-09T02:00:00+0100","name":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie &quot;Pod bia\u0142o-czerwon\u0105&quot;","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/5026,Malbork-bierze-udzial-w-projekcie-quotPod-bialo-czerwonaquot.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/09\/z9\/pod-bialo-czerwona-6476.jpg"}],"descLong":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra spe\u0142ni tylko jeden warunek: zag\u0142osuje i zbierze min. 500 g\u0142os\u00f3w.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-09T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73124,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-09T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-09T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72817,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-09T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56285,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":47975,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T19:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":53318,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T19:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48124,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T20:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48571,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T20:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":51542,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-09T21:15:00+0100","name":"Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-09T19:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73125,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-10T02:00:00+0100","name":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie &quot;Pod bia\u0142o-czerwon\u0105&quot;","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/5026,Malbork-bierze-udzial-w-projekcie-quotPod-bialo-czerwonaquot.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/09\/z9\/pod-bialo-czerwona-6476.jpg"}],"descLong":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra spe\u0142ni tylko jeden warunek: zag\u0142osuje i zbierze min. 500 g\u0142os\u00f3w.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-10T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73126,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-10T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-10T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48273,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-10T18:00:00+0100","name":"Plastyka \/\/ Dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata Nowak<\/p><p>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.<\/p><p>Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.<\/p><p>Wystawia w kraju i za granic\u0105.<\/p><p>Indywidualna wystawa Ilustracji w Galerii Ciasna w Jastrz\u0119biu Zdroju 2016<\/p><p>Laureatka wielu nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144.<\/p><p>Nagroda Prezydenta Gda\u0144ska w dziedzinie kultury 2014<\/p><p>Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej Tajwan, Katalonia, Pekin i w zbiorach prywatnych Polska, Francja, Niemcy, Anglia<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-10T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata NowakAbsolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.Wystawia w k...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48422,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-10T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-10T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56169,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-10T19:15:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-10T17:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73127,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-11T02:00:00+0100","name":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie &quot;Pod bia\u0142o-czerwon\u0105&quot;","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/5026,Malbork-bierze-udzial-w-projekcie-quotPod-bialo-czerwonaquot.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/09\/z9\/pod-bialo-czerwona-6476.jpg"}],"descLong":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra spe\u0142ni tylko jeden warunek: zag\u0142osuje i zbierze min. 500 g\u0142os\u00f3w.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-11T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Malbork bierze udzia\u0142 w projekcie \"Pod bia\u0142o-czerwon\u0105\" , kt\u00f3ry ma na celu godne upami\u0119tnienie zwyci\u0119stwa wojsk Rzeczypospolitej nad armi\u0105 bolszewick\u0105 w Bitwie Warszawskiej 1920 roku. Obejmuje on zakup masztu z flag\u0105 do ka\u017cdej gminy, kt\u00f3ra ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73128,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-11T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-11T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72739,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-11T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49218,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T14:00:00+0100","name":"Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-11T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72612,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T15:15:00+0100","name":"Nauka gry na gitarze - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<br\/><\/b><\/p><p>Na zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwierz\u0119ta i urz\u0105dzenia. Poznacie nuty oraz otrzymacie narz\u0119dzia do rozwijania w\u0142asnej tw\u00f3rczo\u015bci muzycznej. Nauczycie si\u0119 podstawowych technik gry na gitarze. (n.p. gra gam, gra appreggio, gra akordowa) oraz koordynacji r\u0105k. Poczujecie jak pracowa\u0107 z muzyk\u0105 i w jaki spos\u00f3b o niej my\u015ble\u0107.<br\/><\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ireneusz Pestka <\/b>- muzyk, gitarzysta, pedagog. Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne zdobywa\u0142 na uczelniach: s\u0142upskiej i bydgoskiej na wydziale - Wychowanie Muzyczne pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski.<\/p><p>\"Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne i nauczycielskie zdobywa\u0142em na uczelniach s\u0142upskiej i bydgoskiej na kierunku - Wychowanie Muzyczne, pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski. Jako nauczyciel muzyki pracuj\u0119 od roku 2003, zdobywaj\u0105c do\u015bwiadczenie w szko\u0142ach podstawowych i gimnazjach Gda\u0144ska. Od kilkunastu lat jestem te\u017c instruktorem nauki gry na gitarze, ucz\u0105c dzieci i m\u0142odzie\u017c w M\u0142odzie\u017cowym Domu Kultury w Gdyni i aktualnie w Szkole Muzycznej Yamaha w Gda\u0144sku. \u201eWsp\u00f3lne muzykowanie\u201d to idea, kt\u00f3ra jest realizowana na zaj\u0119ciach.\"<\/p><p> Zaj\u0119cia gitarowe staraj\u0105 si\u0119 rozwija\u0107 nie tylko techniczne umiej\u0119tno\u015bci gry na instrumencie ale te\u017c kszta\u0142towa\u0107 poczucie estetyki i wra\u017cliwo\u015bci poprzez muzyk\u0119, bior\u0105c pod uwag\u0119 indywidualne predyspozycje uczni\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-11T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATNa zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwier...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49069,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T17:00:00+0100","name":"Witra\u017c \/\/ od 16 lat","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-11T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72691,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T18:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE <\/b><\/p><p>Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. <br\/>Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawy swoich prac. <\/p><p>Dzieci zetkn\u0105 si\u0119 z wielk\u0105 sztuk\u0105 (kuratorskie oprowadzanie po aktualnych wystawach galerii \u201eWyspy Skarb\u00f3w\u201d), przygotuj\u0105 do udzia\u0142u w akcjach typu Artystyczne Ferie letnie i zimowe.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b>Wiek<\/b>: dzieci 5 \u2013 15 lat<br\/><b>Cena<\/b>: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 50 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 90 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Paulina Llera Arias<\/b>, Wyspiarka. Uko\u0144czy\u0142a Liceum Plastyczne w Gdyni Or\u0142owie o profilu Fotografia Artystyczna. <br\/>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku (kierunek-\u00a0 Edukacja Artystyczna). Swoj\u0105 zawodow\u0105 przygod\u0119 kontynuowa\u0142a pracuj\u0105c przez kilka lat w pracowni plastycznej Teatru Miniatura, a od 2005 roku zwi\u0105zana jest z GAK Wyspa Skarb\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-11T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 m...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72532,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-11T20:00:00+0100","name":"Zumba - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>14 - 99 LAT<\/b><\/p><p>ZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spalanie kalorii, natomiast forma treningu (energetyczna muzyka i mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u015bpiewania) sprawia, \u017ce nie odczuwamy tego, \u017ce \u0107wiczymy.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 godzina, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 50 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. GIMNASTYKI + 1 godz. ZUMBY :<br\/><\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 2 godziny, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 100 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-11T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE14 - 99 LATZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spal...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73146,"place":{"id":3117,"name":"Fundacja Fala Nowej Kultury"},"endDate":"2020-12-02T20:00:00+0100","name":"POLSKIE TANGO || WARSZTATY DLA M\u0141ODZIE\u017bY","urls":{"www":"http:\/\/falanowejkultury.pl\/2020\/11\/01\/polskie-tango-zapisz-sie-na-warsztaty\/","fb":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1727016607462073?active_tab=about"},"attachments":[{"fileName":"events\/eventthumb_5fa06347bceee.png"}],"descLong":"Porozmawiajmy o spo\u0142ecze\u0144stwie! \r\nPodczas warsztat\u00f3w kreatywnych i psychologicznych dowiesz si\u0119:\r\n- co \u0142\u0105czy Mro\u017cka i Taco Hemingwaya \r\n- czy jednostka musi \u017cy\u0107 w spo\u0142ecze\u0144stwie i czy to naprawd\u0119 jest takie z\u0142e\r\n- jak funkcjonuje spo\u0142ecze\u0144stwo i czy ta wiedza jest w \u017cyciu przydatna.\r\n\r\nDLA KOGO? Dla m\u0142odzie\u017cy w wieku 14 \u2013 19 lat, w tym os\u00f3b, kt\u00f3re niekoniecznie dobrze czuj\u0105 si\u0119 w spo\u0142ecze\u0144stwie.\r\n\r\nZA ILE? Zaj\u0119cia s\u0105 bezp\u0142atne!\r\n\r\nKIEDY?\r\nWarsztaty kreatywne prowadzone s\u0105 co tydzie\u0144 we wtorki w godz. 18:00 \u2013 20:00 (od 3 listopada do 8 grudnia) \r\nWarsztaty psychologiczne odb\u0119d\u0105 si\u0119 w pi\u0105tki \u2013 13.11 i 27.11 - w godz. 18:00 \u2013 20:00 \r\nMo\u017cesz r\u00f3wnie\u017c skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych konsultacji z psycholo\u017ck\u0105.\r\n\r\nGDZIE? Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 na platformie Zoom. \r\n\r\nJAK SI\u0118 ZG\u0141OSI\u0106? Wype\u0142nij formularz: app.evenea.pl\/event\/polskietango\/ \r\n\r\nProjekt zosta\u0142 dofinansowany ze \u015brodk\u00f3w Miasta Gda\u0144ska.","categoryId":51,"startDate":"2020-11-11T18:00:00+0100","organizer":{"id":423,"designation":"Fala Nowej Kultury"},"active":1,"descShort":"Porozmawiajmy o spo\u0142ecze\u0144stwie!","tickets":{"type":"free"}},{"id":73129,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-12T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-12T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73017,"place":{"id":1851,"name":"Miasto Puck"},"endDate":"2020-11-12T17:00:00+0100","name":"Sprzeda\u017c nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Pucku przy ul. Wojska Polskiego dz. nr 1\/2 \u2013 I przetarg","urls":{"www":"http:\/\/miastopuck.pl\/?p=39574"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/dz.-nr-1_2-mapa.jpg"}],"descLong":"Burmistrz Miasta Puck zaprasza do wzi\u0119cia udzia\u0142u w pierwszym publicznym przetargu ustnym nieograniczonym\u00a0na sprzeda\u017c niezabudowanej\u00a0nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Pucku\u00a0przy\u00a0ul. Wojska Polskiego sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 dz. nr 1\/2.\n\nW ofercie znajduje si\u0119 atrakcyjna nieruchomo\u015b\u0107 przeznaczona pod \u015br\u00f3dmiejsk\u0105 zabudow\u0119 mieszkaniowo-us\u0142ugow\u0105.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y og\u0142oszenia znajduj\u0105 si\u0119 na stronie http:\/\/bip.miastopuck.pl\/dokumenty\/6398\n\nLink do widoku dzia\u0142ki http:\/\/mpuck.e-mapa.net\/?object=sys.dzialka.221103_1.0005.1\/2","categoryId":96,"startDate":"2020-11-12T08:00:00+0100","organizer":{"id":223,"designation":"Miasto Puck"},"active":1,"descShort":"Burmistrz Miasta Puck zaprasza do wzi\u0119cia udzia\u0142u w pierwszym publicznym przetargu ustnym nieograniczonym\u00a0na sprzeda\u017c niezabudowanej\u00a0nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w Pucku\u00a0przy\u00a0ul. Wojska Polskiego sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 dz. nr 1\/2.\n\nW ofercie znajduj...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72818,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-12T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-12T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73130,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-13T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-13T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72740,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-13T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-13T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72572,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-13T15:15:00+0100","name":"Wokalistyka - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<\/b><\/p><p><b>6 - 99 LAT<\/b><\/p><p>Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! <br\/>Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:<br\/>- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s\u0105 jej elementy;<br\/>- jak prawid\u0142owo oddycha\u0107 podczas \u015bpiewu;<br\/>- poznaj - szereg \u0107wicze\u0144 poszerzaj\u0105cych skal\u0119 g\u0142osu;<br\/>- poznaj - warto\u015bciowy repertuar dopasowany specjalnie dla ich g\u0142osu;<br\/>- naucz radzi\u0107 sobie z trem\u0105<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Joanna Przyborowska<\/b>, absolwentka Wokalistyki Estradowej na Akademii Muzycznej w \u0141odzi. \u201eZ muzyk\u0105 zwi\u0105zana jestem od 'zawsze'. Do\u015bwiadczenie sceniczne zdobywa\u0142am bior\u0105c udzia\u0142 w licznych projektach muzycznych, warsztatach wokalnych i festiwalach piosenki, dzi\u0119ki czemu mia\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania w wielu wspania\u0142ych miejscach.\u201d<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-13T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATJe\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":55057,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-13T18:00:00+0100","name":"Teatr \u201eStokrotka\u201d dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.<\/p><p>Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 realizowanych wcze\u015bniej w strukturach Teatru \u201ePoza Tym\u201d oraz \u201eTeatru GAK\u201d.<\/p><p>Grupy prowadzi instruktor teatralny Pani Ewa Krawczyk, kt\u00f3ra pracuje od 16 lat w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Gama, gdzie r\u00f3wnie\u017c organizuje r\u00f3\u017cnego rodzaju imprezy oraz prowadzi grupy teatralne.<\/p><p>Dzia\u0142ania Teatru maj\u0105 na swoim koncie wiele spektakli wystawianych w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury, ale r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 udzia\u0142 w festiwalach teatralnych w Niemczech - Bremen w 2005 -2007-2011 roku na zaproszenie Theater 62 Bremen.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym celem zaj\u0119\u0107 jest tworzenie teatru poprzez zabaw\u0119.<\/p><p>Teatr w \u017cyciu dzieci, jest bardzo wa\u017cnym elementem wspomagaj\u0105cym rozw\u00f3j osobowo\u015bci, aktywno\u015bci, tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odego cz\u0142owieka, a tak\u017ce uczy wsp\u00f3\u0142pracy w zespole.<\/p><p>Uczestnicy zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 mogli sprawdzi\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci aktorskie, literackie , plastyczne, wokalne, taneczne oraz organizacyjne.<\/p><p>Ukoronowaniem pracy dzieci b\u0119dzie premiera spektaklu przygotowywana w ramach zaj\u0119\u0107 teatralnych.<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2020-11-13T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48721,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-13T19:00:00+0100","name":"Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-13T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72652,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-13T19:00:00+0100","name":"Ceramika i rze\u017aba ceramiczna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>DLA DOROS\u0141YCH<br\/><\/b><\/p><p>Pracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj\u0119\u0107 nie traktowa\u0142y swoich inspiracji dos\u0142ownie. Jest czas na dok\u0142adne przemy\u015blenia, konsultacje, a nast\u0119pnie jak najkorzystniejsze dobranie barw oraz faktur do charakteru wykonywanych prac. Wykorzystuj\u0105c studyjne i alternatywne metody technologiczne. Pracownia wci\u0105\u017c poszukuje nowych efekt\u00f3w i \u015brodk\u00f3w wyrazu artystycznego. \u201eWyspiarski\u201d klimat (dost\u0119pno\u015b\u0107 morza, Wis\u0142y, rezerwat\u00f3w przyrody) bezpo\u015brednio oddzia\u0142uje na uczestniczki zaj\u0119\u0107, inspiruj\u0105c je do podejmowania oraz realizacji temat\u00f3w zwi\u0105zanych z natur\u0105.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 180 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Krystyna Andrzejewska Marek<\/b>, uko\u0144czy\u0142a rze\u017ab\u0119, po czym skoncentrowa\u0142a si\u0119 na ceramice pod mistrzowskim okiem profesora Henryka Luli. Swoj\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107 nierozerwalnie \u0142\u0105czy z dyscyplin\u0105 ceramiki artystycznej, wzbogacaj\u0105c j\u0105 o fotografie, alternatywne metody wypalania ceramiki oraz warsztaty. Bra\u0142a udzia\u0142 w wielu wystawach, plenerach, sympozjach i konferencjach w kraju\u00a0 i za granic\u0105. <\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-13T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEDLA DOROS\u0141YCHPracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73071,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2020-11-13T20:00:00+0100","name":"Tajemnica kina","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/161\/tajemnica-kina\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/tk_20.jpg"}],"descLong":"<p>na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"<\/p>\n<p>t\u0142umaczenie: <b>Barbara Gawryluk<\/b><br\/>adaptacja i re\u017cyseria: <b>Ireneusz Maciejewski<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Dariusz Panas<\/b><br\/>muzyka: <b>Old Time Radio<\/b><\/p>\n<p>inspicjent: <b>Zbigniew Ok\u0119cki<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>Lasse | <b>Jakub Ehrlich<\/b><br\/>Maja | <b>Wioleta Karpowicz<\/b><br\/>Zorban, Z\u0142odziej | <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>Komisarz, Teodor | <b>Jacek Majok<\/b><br\/>Iva Ross, Sprzedawca s\u0142odyczy, Z\u0142odziej | <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b><br\/>Panna Lund, Z\u0142odziej | <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p>Prapremiera \u015bwiatowa: <b>8 listopada 2012<\/b><\/p>\n<p>Spektakl dla dzieci w wieku: <b>od 6 lat<\/b><br\/>Czas trwania spektaklu:<b> 1 godzina 20 minut z przerw\u0105<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p><b><br\/>Partnerem premiery \u201eTajemnica kina\u201d jest Nordea Bank Polska, kt\u00f3ry wspiera promocj\u0119 skandynawskiej literatury dzieci\u0119cej.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Realizacj\u0119 warsztat\u00f3w dla dzieci Martina Widmarka i Heleny Willis wspar\u0142 Nordea Bank Polska i Ambasada Szwecji.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2020-11-13T18:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"\nt\u0142umaczenie: Barbara Gawrylukadaptacja i re\u017cyseria: Ireneusz Maciejewskiscenografia i lalki: Dariusz Panasmuzyka: Old Time Radio...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":73131,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-14T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-14T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73067,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2020-11-14T14:00:00+0100","name":"Akademia pana Kleksa","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/698\/akademia-pana-kleksa\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/Na_zdjeciu_aktor_Krystian_Wieczynski_w_roli_Pana_Kleksa2.jpg"}],"descLong":"<p>na podstawie powie\u015bci Jana Brzechwy<\/p>\n<p>adaptacja:\u00a0<b>Emil P\u0142oszajski<\/b><\/p>\n<p>re\u017cyseria:\u00a0<b>Agnieszka P\u0142oszajska<\/b><\/p>\n<p>scenografia:\u00a0<b>Micha\u0142 Dracz<\/b><\/p>\n<p>aran\u017cacje piosenek:\u00a0<b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b>,\u00a0<b>Marcin Ga\u0142\u0105zka<\/b><\/p>\n<p>choreografia:\u00a0<b>Micha\u0142 Cyran<\/b><\/p>\n<p>asystentka re\u017cyserki:\u00a0<b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>obsada:<\/p>\n<p><b>Ambro\u017cy Kleks<\/b>\u00a0| Krystian Wieczy\u0144ski<\/p>\n<p><b>Szpak Mateusz\u00a0<\/b>| Piotr K\u0142udka<b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Meluzyna\/Kr\u00f3l\/animacja\u00a0<\/b>| Magdalena \u017buli\u0144ska<\/p>\n<p><b>Filip Golarz\/Nauczyciel\/Kr\u00f3lowa\/animacja<\/b>\u00a0| Jakub Ehrlich<\/p>\n<p><b>Piastunka\/Asystentka Doktora Paj Chi Wo\/animacja<\/b>\u00a0| Agnieszka Grzegorzewska<\/p>\n<p><b>Piastunka\/Asystentka Doktora Paj Chi Wo\/animacja<\/b>\u00a0| Wioleta Karpowicz<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>obsada dzieci\u0119ca:<\/p>\n<p><b>Ada\u015b<\/b>\u00a0| Matylda Krystaszek\/Konrad Repi\u0144ski<\/p>\n<p><b>Alojzy<\/b>\u00a0| Konstancja Martin\/Tymon Plata<\/p>\n<p><b>Szpak Mateusz<\/b>\u00a0| Marianna Zawada<\/p>\n<p><b>Doktor Paj Chi Wo<\/b>\u00a0| Emilia Stelmachowska\/Julia Wojciechowska<\/p>\n<p><b>Ma\u0142y pan Kleks<\/b>\u00a0| Gabriela Sztejner\/Aleksandra Polak<\/p>\n<p><b>Akademia<\/b><\/p>\n<p>Maja Go\u0142\u0119bska\/Rozalia Nowicka<\/p>\n<p>Szymon Wierejko\/Micha\u0142 Trawicki<\/p>\n<p>Mi\u0142osz Teterycz\/Andrzej Bansleben<\/p>\n<p>Emilia Stelmachowska\/Julia Wojciechowska<\/p>\n<p>Izabela Fadel\/Wiktoria Tumasz<\/p>\n<p>\u0141ucja \u0141yso\u0144\/Barbara Papis<\/p>\n<p><b>Szko\u0142a\/Wilki<\/b><\/p>\n<p>Konstancja Martin\/Tymon Plata<\/p>\n<p>Gabriela Sztejner\/Aleksandra Polak<\/p>\n<p>Tola Wo\u015bko\/Nadia Wicenbach<\/p>\n<p>Eryk Lipski\/Adam Kordowski<\/p>\n<p>Hanna Kowalkowska\/Antonina Skibicka<\/p>\n<p><b>Dziewczynka z Zapa\u0142kami<\/b>\u00a0| Tola Wo\u015bko\/Nadia Wicenbach<\/p>\n<p><b>Meluzyni<\/b><\/p>\n<p>Hanna Kowalkowska\/Antonina Skibicka<\/p>\n<p>Eryk Lipski\/Adam Kordowski<\/p>\n<p><b>Ksi\u0105\u017c\u0119<\/b>\u00a0| Szymon Wierejko\/Micha\u0142 Trawicki<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Premiera: <b>3 pa\u017adziernika 2020,\u00a0<\/b>Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w <b>od 6 lat<\/b><\/p>\n<p><b>Spektakl jest grany w dw\u00f3ch obsadach dzieci\u0119cych.<\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 40 minut z przerw\u0105.<\/b><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","categoryId":19,"startDate":"2020-11-14T12:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"na podstawie powie\u015bci Jana Brzechwy\nadaptacja:\u00a0Emil P\u0142oszajski\nre\u017cyseria:\u00a0Agnieszka P\u0142oszajska\nscenografia:\u00a0Micha\u0142 Dracz\naran\u017cacje piosenek:\u00a0Przemys\u0142aw Barto\u015b,\u00a0Marcin Ga\u0142\u0105zka\nchoreografia:\u00a0Micha\u0142 Cyran\nasystentka re\u017cyserki:\u00a0Magdale...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":73033,"place":{"id":1661,"name":"Polska Filharmonia Kameralna Sopot"},"endDate":"2020-11-14T18:00:00+0100","name":"Koncert Po\u0142udniowe inspiracje","urls":{"www":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10219\/koncert-poludniowe-inspiracje.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/A9j3C6L0p060k186Q0m0I1l6p2o8L7B5.jpg"}],"descLong":"Muzyczna podr\u00f3\u017c do kraj\u00f3w Ameryki Po\u0142udniowej i Hiszpanii. Solistami koncertu b\u0119d\u0105 Anna Fabrelll (sopran) oraz Rafa\u0142 Grz\u0105ka, (bandoneon), laureat  ponad 35 mie\u0328dzynarodowych i og\u00f3lnopolskich konkurs\u00f3w akordeonowych.\n\nAnna Fabrello, sopran\nRafa\u0142 Grz\u0105ka, bandoneon\nPFK Sopot\nRafa\u0142 Janiak, dyrygent\nKonrad Mielnik- konferansjer\n\nProgram\n\nEduardo  Toldr\u00e0 - Vistas al mar\nRafa\u0142 Janiak - Koncert na bandoneon i orkiestr\u0119 kameraln\u0105 \u201eWspomnienia z Przesz\u0142o\u015bci\u201d \nHeitor Villa Lobos - Bachianas Brasileiras nr 5\nAstor Piazzolla - \u201eAconcagua\u201d koncert na bandoneon i orkiestr\u0119 kameraln\u0105 \n\nBilety w cenie 15 z\u0142\/ 10 z\u0142 do nabycia online na stronie www.pfksopot.interticket.pl oraz w Informacji Turystycznej Sopot i stacjonarnych punktach interticket.pl.\n\nKoncert zrealizowano przy pomocy finansowej miasta Sopotu","categoryId":96,"startDate":"2020-11-14T17:00:00+0100","organizer":{"id":255,"designation":"Sopot"},"active":1,"descShort":"Muzyczna podr\u00f3\u017c do kraj\u00f3w Ameryki Po\u0142udniowej i Hiszpanii. Solistami koncertu b\u0119d\u0105 Anna Fabrelll (sopran) oraz Rafa\u0142 Grz\u0105ka, (bandoneon), laureat  ponad 35 mie\u0328dzynarodowych i og\u00f3lnopolskich konkurs\u00f3w akordeonowych.\n\nAnna Fabrello, sopran\n...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73132,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-15T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-15T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73068,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2020-11-15T14:00:00+0100","name":"Akademia pana Kleksa","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/698\/akademia-pana-kleksa\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/Na_zdjeciu_aktor_Krystian_Wieczynski_w_roli_Pana_Kleksa2.jpg"}],"descLong":"<p>na podstawie powie\u015bci Jana Brzechwy<\/p>\n<p>adaptacja:\u00a0<b>Emil P\u0142oszajski<\/b><\/p>\n<p>re\u017cyseria:\u00a0<b>Agnieszka P\u0142oszajska<\/b><\/p>\n<p>scenografia:\u00a0<b>Micha\u0142 Dracz<\/b><\/p>\n<p>aran\u017cacje piosenek:\u00a0<b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b>,\u00a0<b>Marcin Ga\u0142\u0105zka<\/b><\/p>\n<p>choreografia:\u00a0<b>Micha\u0142 Cyran<\/b><\/p>\n<p>asystentka re\u017cyserki:\u00a0<b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>obsada:<\/p>\n<p><b>Ambro\u017cy Kleks<\/b>\u00a0| Krystian Wieczy\u0144ski<\/p>\n<p><b>Szpak Mateusz\u00a0<\/b>| Piotr K\u0142udka<b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Meluzyna\/Kr\u00f3l\/animacja\u00a0<\/b>| Magdalena \u017buli\u0144ska<\/p>\n<p><b>Filip Golarz\/Nauczyciel\/Kr\u00f3lowa\/animacja<\/b>\u00a0| Jakub Ehrlich<\/p>\n<p><b>Piastunka\/Asystentka Doktora Paj Chi Wo\/animacja<\/b>\u00a0| Agnieszka Grzegorzewska<\/p>\n<p><b>Piastunka\/Asystentka Doktora Paj Chi Wo\/animacja<\/b>\u00a0| Wioleta Karpowicz<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>obsada dzieci\u0119ca:<\/p>\n<p><b>Ada\u015b<\/b>\u00a0| Matylda Krystaszek\/Konrad Repi\u0144ski<\/p>\n<p><b>Alojzy<\/b>\u00a0| Konstancja Martin\/Tymon Plata<\/p>\n<p><b>Szpak Mateusz<\/b>\u00a0| Marianna Zawada<\/p>\n<p><b>Doktor Paj Chi Wo<\/b>\u00a0| Emilia Stelmachowska\/Julia Wojciechowska<\/p>\n<p><b>Ma\u0142y pan Kleks<\/b>\u00a0| Gabriela Sztejner\/Aleksandra Polak<\/p>\n<p><b>Akademia<\/b><\/p>\n<p>Maja Go\u0142\u0119bska\/Rozalia Nowicka<\/p>\n<p>Szymon Wierejko\/Micha\u0142 Trawicki<\/p>\n<p>Mi\u0142osz Teterycz\/Andrzej Bansleben<\/p>\n<p>Emilia Stelmachowska\/Julia Wojciechowska<\/p>\n<p>Izabela Fadel\/Wiktoria Tumasz<\/p>\n<p>\u0141ucja \u0141yso\u0144\/Barbara Papis<\/p>\n<p><b>Szko\u0142a\/Wilki<\/b><\/p>\n<p>Konstancja Martin\/Tymon Plata<\/p>\n<p>Gabriela Sztejner\/Aleksandra Polak<\/p>\n<p>Tola Wo\u015bko\/Nadia Wicenbach<\/p>\n<p>Eryk Lipski\/Adam Kordowski<\/p>\n<p>Hanna Kowalkowska\/Antonina Skibicka<\/p>\n<p><b>Dziewczynka z Zapa\u0142kami<\/b>\u00a0| Tola Wo\u015bko\/Nadia Wicenbach<\/p>\n<p><b>Meluzyni<\/b><\/p>\n<p>Hanna Kowalkowska\/Antonina Skibicka<\/p>\n<p>Eryk Lipski\/Adam Kordowski<\/p>\n<p><b>Ksi\u0105\u017c\u0119<\/b>\u00a0| Szymon Wierejko\/Micha\u0142 Trawicki<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Premiera: <b>3 pa\u017adziernika 2020,\u00a0<\/b>Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w <b>od 6 lat<\/b><\/p>\n<p><b>Spektakl jest grany w dw\u00f3ch obsadach dzieci\u0119cych.<\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 40 minut z przerw\u0105.<\/b><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","categoryId":19,"startDate":"2020-11-15T12:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"na podstawie powie\u015bci Jana Brzechwy\nadaptacja:\u00a0Emil P\u0142oszajski\nre\u017cyseria:\u00a0Agnieszka P\u0142oszajska\nscenografia:\u00a0Micha\u0142 Dracz\naran\u017cacje piosenek:\u00a0Przemys\u0142aw Barto\u015b,\u00a0Marcin Ga\u0142\u0105zka\nchoreografia:\u00a0Micha\u0142 Cyran\nasystentka re\u017cyserki:\u00a0Magdale...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":73133,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-16T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-16T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72819,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-16T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56286,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":47976,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T19:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":53319,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T19:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48125,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T20:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48572,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T20:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":51543,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-16T21:15:00+0100","name":"Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-16T19:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73134,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-17T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-17T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48274,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-17T18:00:00+0100","name":"Plastyka \/\/ Dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata Nowak<\/p><p>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.<\/p><p>Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.<\/p><p>Wystawia w kraju i za granic\u0105.<\/p><p>Indywidualna wystawa Ilustracji w Galerii Ciasna w Jastrz\u0119biu Zdroju 2016<\/p><p>Laureatka wielu nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144.<\/p><p>Nagroda Prezydenta Gda\u0144ska w dziedzinie kultury 2014<\/p><p>Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej Tajwan, Katalonia, Pekin i w zbiorach prywatnych Polska, Francja, Niemcy, Anglia<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-17T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata NowakAbsolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.Wystawia w k...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48423,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-17T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-17T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56170,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-17T19:15:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-17T17:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73135,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-18T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-18T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72741,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-18T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49219,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T14:00:00+0100","name":"Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-18T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72613,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T15:15:00+0100","name":"Nauka gry na gitarze - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<br\/><\/b><\/p><p>Na zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwierz\u0119ta i urz\u0105dzenia. Poznacie nuty oraz otrzymacie narz\u0119dzia do rozwijania w\u0142asnej tw\u00f3rczo\u015bci muzycznej. Nauczycie si\u0119 podstawowych technik gry na gitarze. (n.p. gra gam, gra appreggio, gra akordowa) oraz koordynacji r\u0105k. Poczujecie jak pracowa\u0107 z muzyk\u0105 i w jaki spos\u00f3b o niej my\u015ble\u0107.<br\/><\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ireneusz Pestka <\/b>- muzyk, gitarzysta, pedagog. Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne zdobywa\u0142 na uczelniach: s\u0142upskiej i bydgoskiej na wydziale - Wychowanie Muzyczne pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski.<\/p><p>\"Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne i nauczycielskie zdobywa\u0142em na uczelniach s\u0142upskiej i bydgoskiej na kierunku - Wychowanie Muzyczne, pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski. Jako nauczyciel muzyki pracuj\u0119 od roku 2003, zdobywaj\u0105c do\u015bwiadczenie w szko\u0142ach podstawowych i gimnazjach Gda\u0144ska. Od kilkunastu lat jestem te\u017c instruktorem nauki gry na gitarze, ucz\u0105c dzieci i m\u0142odzie\u017c w M\u0142odzie\u017cowym Domu Kultury w Gdyni i aktualnie w Szkole Muzycznej Yamaha w Gda\u0144sku. \u201eWsp\u00f3lne muzykowanie\u201d to idea, kt\u00f3ra jest realizowana na zaj\u0119ciach.\"<\/p><p> Zaj\u0119cia gitarowe staraj\u0105 si\u0119 rozwija\u0107 nie tylko techniczne umiej\u0119tno\u015bci gry na instrumencie ale te\u017c kszta\u0142towa\u0107 poczucie estetyki i wra\u017cliwo\u015bci poprzez muzyk\u0119, bior\u0105c pod uwag\u0119 indywidualne predyspozycje uczni\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-18T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATNa zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwier...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49070,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T17:00:00+0100","name":"Witra\u017c \/\/ od 16 lat","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63853,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T18:00:00+0100","name":"Witra\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105czy\u0107 w taki spos\u00f3b, aby umo\u017cliwi\u0107 ich zalutowanie. Zapewniamy wszystkie niezb\u0119dne materia\u0142y i narz\u0119dzia. Prace wykonane przez uczestnik\u00f3w podczas kursu pozostaj\u0105 ich w\u0142asno\u015bci\u0105.\u00a0 Prowadz\u0105cy: Andrzej Kapica, instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America. Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72692,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T18:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE <\/b><\/p><p>Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. <br\/>Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawy swoich prac. <\/p><p>Dzieci zetkn\u0105 si\u0119 z wielk\u0105 sztuk\u0105 (kuratorskie oprowadzanie po aktualnych wystawach galerii \u201eWyspy Skarb\u00f3w\u201d), przygotuj\u0105 do udzia\u0142u w akcjach typu Artystyczne Ferie letnie i zimowe.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b>Wiek<\/b>: dzieci 5 \u2013 15 lat<br\/><b>Cena<\/b>: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 50 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 90 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Paulina Llera Arias<\/b>, Wyspiarka. Uko\u0144czy\u0142a Liceum Plastyczne w Gdyni Or\u0142owie o profilu Fotografia Artystyczna. <br\/>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku (kierunek-\u00a0 Edukacja Artystyczna). Swoj\u0105 zawodow\u0105 przygod\u0119 kontynuowa\u0142a pracuj\u0105c przez kilka lat w pracowni plastycznej Teatru Miniatura, a od 2005 roku zwi\u0105zana jest z GAK Wyspa Skarb\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-18T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 m...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72533,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-18T20:00:00+0100","name":"Zumba - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>14 - 99 LAT<\/b><\/p><p>ZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spalanie kalorii, natomiast forma treningu (energetyczna muzyka i mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u015bpiewania) sprawia, \u017ce nie odczuwamy tego, \u017ce \u0107wiczymy.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 godzina, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 50 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. GIMNASTYKI + 1 godz. ZUMBY :<br\/><\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 2 godziny, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 100 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE14 - 99 LATZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spal...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73136,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-19T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-19T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72820,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-19T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-19T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73137,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2020-11-20T02:00:00+0100","name":"III Pomorska Olimpiada Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza","urls":{"www":"https:\/\/82-200.pl\/4966,III-Pomorska-Olimpiada-Wiedzy-Obywatelskiej-Senior-Obywatel-im-Pawla-Adamowicza.html"},"attachments":[{"fileName":"https:\/\/m.82-200.pl\/2020\/08\/z9\/akademia-6371.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-20T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy Senior\u00f3w z terenu Powiatu Malborskiego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w III Pomorskiej Olimpiadzie Wiedzy Obywatelskiej \u201eSenior Obywatel\u201d im. Paw\u0142a Adamowicza.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72742,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-20T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-20T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72573,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-20T15:15:00+0100","name":"Wokalistyka - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<\/b><\/p><p><b>6 - 99 LAT<\/b><\/p><p>Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! <br\/>Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:<br\/>- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s\u0105 jej elementy;<br\/>- jak prawid\u0142owo oddycha\u0107 podczas \u015bpiewu;<br\/>- poznaj - szereg \u0107wicze\u0144 poszerzaj\u0105cych skal\u0119 g\u0142osu;<br\/>- poznaj - warto\u015bciowy repertuar dopasowany specjalnie dla ich g\u0142osu;<br\/>- naucz radzi\u0107 sobie z trem\u0105<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Joanna Przyborowska<\/b>, absolwentka Wokalistyki Estradowej na Akademii Muzycznej w \u0141odzi. \u201eZ muzyk\u0105 zwi\u0105zana jestem od 'zawsze'. Do\u015bwiadczenie sceniczne zdobywa\u0142am bior\u0105c udzia\u0142 w licznych projektach muzycznych, warsztatach wokalnych i festiwalach piosenki, dzi\u0119ki czemu mia\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania w wielu wspania\u0142ych miejscach.\u201d<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-20T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATJe\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":55058,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-20T18:00:00+0100","name":"Teatr \u201eStokrotka\u201d dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.<\/p><p>Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 realizowanych wcze\u015bniej w strukturach Teatru \u201ePoza Tym\u201d oraz \u201eTeatru GAK\u201d.<\/p><p>Grupy prowadzi instruktor teatralny Pani Ewa Krawczyk, kt\u00f3ra pracuje od 16 lat w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Gama, gdzie r\u00f3wnie\u017c organizuje r\u00f3\u017cnego rodzaju imprezy oraz prowadzi grupy teatralne.<\/p><p>Dzia\u0142ania Teatru maj\u0105 na swoim koncie wiele spektakli wystawianych w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury, ale r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 udzia\u0142 w festiwalach teatralnych w Niemczech - Bremen w 2005 -2007-2011 roku na zaproszenie Theater 62 Bremen.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym celem zaj\u0119\u0107 jest tworzenie teatru poprzez zabaw\u0119.<\/p><p>Teatr w \u017cyciu dzieci, jest bardzo wa\u017cnym elementem wspomagaj\u0105cym rozw\u00f3j osobowo\u015bci, aktywno\u015bci, tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odego cz\u0142owieka, a tak\u017ce uczy wsp\u00f3\u0142pracy w zespole.<\/p><p>Uczestnicy zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 mogli sprawdzi\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci aktorskie, literackie , plastyczne, wokalne, taneczne oraz organizacyjne.<\/p><p>Ukoronowaniem pracy dzieci b\u0119dzie premiera spektaklu przygotowywana w ramach zaj\u0119\u0107 teatralnych.<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2020-11-20T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48722,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-20T19:00:00+0100","name":"Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-20T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72653,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-20T19:00:00+0100","name":"Ceramika i rze\u017aba ceramiczna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>DLA DOROS\u0141YCH<br\/><\/b><\/p><p>Pracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj\u0119\u0107 nie traktowa\u0142y swoich inspiracji dos\u0142ownie. Jest czas na dok\u0142adne przemy\u015blenia, konsultacje, a nast\u0119pnie jak najkorzystniejsze dobranie barw oraz faktur do charakteru wykonywanych prac. Wykorzystuj\u0105c studyjne i alternatywne metody technologiczne. Pracownia wci\u0105\u017c poszukuje nowych efekt\u00f3w i \u015brodk\u00f3w wyrazu artystycznego. \u201eWyspiarski\u201d klimat (dost\u0119pno\u015b\u0107 morza, Wis\u0142y, rezerwat\u00f3w przyrody) bezpo\u015brednio oddzia\u0142uje na uczestniczki zaj\u0119\u0107, inspiruj\u0105c je do podejmowania oraz realizacji temat\u00f3w zwi\u0105zanych z natur\u0105.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 180 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Krystyna Andrzejewska Marek<\/b>, uko\u0144czy\u0142a rze\u017ab\u0119, po czym skoncentrowa\u0142a si\u0119 na ceramice pod mistrzowskim okiem profesora Henryka Luli. Swoj\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107 nierozerwalnie \u0142\u0105czy z dyscyplin\u0105 ceramiki artystycznej, wzbogacaj\u0105c j\u0105 o fotografie, alternatywne metody wypalania ceramiki oraz warsztaty. Bra\u0142a udzia\u0142 w wielu wystawach, plenerach, sympozjach i konferencjach w kraju\u00a0 i za granic\u0105. <\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-20T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEDLA DOROS\u0141YCHPracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73069,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2020-11-21T14:00:00+0100","name":"Czarnoksi\u0119\u017cnik z Krainy Oz","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/652\/czarnoksieznik-z-krainy-oz\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_5047-1.jpg"}],"descLong":"<p>re\u017cyseria i adaptacja tekstu: <b>Arkadiusz Klucznik<br\/><\/b>teksty piosenek: <b>Dariusz Czajkowski<br\/><\/b>scenografia: <b>Marika Wojciechowska<\/b><br\/>muzyka: <b>Piotr Klimek<\/b><br\/>choreografia: <b>Urszula Pietrzak<\/b><br\/>projekcje: <b>Patryk Bychowski<\/b><br\/>korepetytor muzyczny: <b>Ignacy Jan Wi\u015bniewski<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>Dorota | <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><br\/>Strach na Wr\u00f3ble | <b>Andrzej \u017bak<\/b><br\/>Blaszany Drwal | <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>Lew | <b>Krystian Wieczy\u0144ski<\/b><br\/>Czarownica Zachodu | <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>Czarownica P\u00f3\u0142nocy | <b>Jolanta Darewicz<\/b><br\/>Czarownica Po\u0142udnia | <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b><br\/>Czarnoksi\u0119\u017cnik ze Szmaragdowego Grodu | <b>Wojciech Stachura<\/b><br\/>oraz <b>Jakub Zalewski<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Joanna Tomasik-Gierczak<\/b><\/p>\n<p>premiera:<b> 22 grudnia 2018, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/b><\/p>\n<p><b>dla widz\u00f3w od 6 lat<\/b><\/p>\n<p>czas trwania:<b> 1 godzina 20 minut z przerw\u0105<br\/><br\/><br\/><\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2020-11-21T12:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"re\u017cyseria i adaptacja tekstu: Arkadiusz Klucznikteksty piosenek: Dariusz Czajkowskiscenografia: Marika Wojciechowskamuzyka: Piotr Klimekchoreografia: Urszula Pietrzakprojekcje: Patryk Bychowskikorepetytor muzyczny: Ignacy Jan Wi\u015bniewski\nobsadaDorot...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":73070,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2020-11-22T14:00:00+0100","name":"Czarnoksi\u0119\u017cnik z Krainy Oz","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/652\/czarnoksieznik-z-krainy-oz\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_5047-1.jpg"}],"descLong":"<p>re\u017cyseria i adaptacja tekstu: <b>Arkadiusz Klucznik<br\/><\/b>teksty piosenek: <b>Dariusz Czajkowski<br\/><\/b>scenografia: <b>Marika Wojciechowska<\/b><br\/>muzyka: <b>Piotr Klimek<\/b><br\/>choreografia: <b>Urszula Pietrzak<\/b><br\/>projekcje: <b>Patryk Bychowski<\/b><br\/>korepetytor muzyczny: <b>Ignacy Jan Wi\u015bniewski<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>Dorota | <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><br\/>Strach na Wr\u00f3ble | <b>Andrzej \u017bak<\/b><br\/>Blaszany Drwal | <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>Lew | <b>Krystian Wieczy\u0144ski<\/b><br\/>Czarownica Zachodu | <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>Czarownica P\u00f3\u0142nocy | <b>Jolanta Darewicz<\/b><br\/>Czarownica Po\u0142udnia | <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b><br\/>Czarnoksi\u0119\u017cnik ze Szmaragdowego Grodu | <b>Wojciech Stachura<\/b><br\/>oraz <b>Jakub Zalewski<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Joanna Tomasik-Gierczak<\/b><\/p>\n<p>premiera:<b> 22 grudnia 2018, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/b><\/p>\n<p><b>dla widz\u00f3w od 6 lat<\/b><\/p>\n<p>czas trwania:<b> 1 godzina 20 minut z przerw\u0105<br\/><br\/><br\/><\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2020-11-22T12:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"re\u017cyseria i adaptacja tekstu: Arkadiusz Klucznikteksty piosenek: Dariusz Czajkowskiscenografia: Marika Wojciechowskamuzyka: Piotr Klimekchoreografia: Urszula Pietrzakprojekcje: Patryk Bychowskikorepetytor muzyczny: Ignacy Jan Wi\u015bniewski\nobsadaDorot...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":72821,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-23T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56287,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":47977,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T19:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":53320,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T19:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48126,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T20:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48573,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T20:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":51544,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-23T21:15:00+0100","name":"Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-23T19:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48275,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-24T18:00:00+0100","name":"Plastyka \/\/ Dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata Nowak<\/p><p>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.<\/p><p>Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.<\/p><p>Wystawia w kraju i za granic\u0105.<\/p><p>Indywidualna wystawa Ilustracji w Galerii Ciasna w Jastrz\u0119biu Zdroju 2016<\/p><p>Laureatka wielu nagr\u00f3d i wyr\u00f3\u017cnie\u0144.<\/p><p>Nagroda Prezydenta Gda\u0144ska w dziedzinie kultury 2014<\/p><p>Jej prace znajduj\u0105 si\u0119 w Muzeum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej Tajwan, Katalonia, Pekin i w zbiorach prywatnych Polska, Francja, Niemcy, Anglia<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-24T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"PLASTYKA - prowadz\u0105ca Renata NowakAbsolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku na Wydziale Grafiki.G\u0142\u00f3wnym tworzywem jej pracy jest rysunek, ilustracja i fotografia metod\u0105 camera obscura.Zajmuje si\u0119 te\u017c projektowaniem graficznym.Wystawia w k...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48424,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-24T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-24T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56171,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-24T19:15:00+0100","name":"Ceramika \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-24T17:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72743,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-25T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49220,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T14:00:00+0100","name":"Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-25T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72614,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T15:15:00+0100","name":"Nauka gry na gitarze - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<br\/><\/b><\/p><p>Na zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwierz\u0119ta i urz\u0105dzenia. Poznacie nuty oraz otrzymacie narz\u0119dzia do rozwijania w\u0142asnej tw\u00f3rczo\u015bci muzycznej. Nauczycie si\u0119 podstawowych technik gry na gitarze. (n.p. gra gam, gra appreggio, gra akordowa) oraz koordynacji r\u0105k. Poczujecie jak pracowa\u0107 z muzyk\u0105 i w jaki spos\u00f3b o niej my\u015ble\u0107.<br\/><\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ireneusz Pestka <\/b>- muzyk, gitarzysta, pedagog. Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne zdobywa\u0142 na uczelniach: s\u0142upskiej i bydgoskiej na wydziale - Wychowanie Muzyczne pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski.<\/p><p>\"Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne i nauczycielskie zdobywa\u0142em na uczelniach s\u0142upskiej i bydgoskiej na kierunku - Wychowanie Muzyczne, pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski. Jako nauczyciel muzyki pracuj\u0119 od roku 2003, zdobywaj\u0105c do\u015bwiadczenie w szko\u0142ach podstawowych i gimnazjach Gda\u0144ska. Od kilkunastu lat jestem te\u017c instruktorem nauki gry na gitarze, ucz\u0105c dzieci i m\u0142odzie\u017c w M\u0142odzie\u017cowym Domu Kultury w Gdyni i aktualnie w Szkole Muzycznej Yamaha w Gda\u0144sku. \u201eWsp\u00f3lne muzykowanie\u201d to idea, kt\u00f3ra jest realizowana na zaj\u0119ciach.\"<\/p><p> Zaj\u0119cia gitarowe staraj\u0105 si\u0119 rozwija\u0107 nie tylko techniczne umiej\u0119tno\u015bci gry na instrumencie ale te\u017c kszta\u0142towa\u0107 poczucie estetyki i wra\u017cliwo\u015bci poprzez muzyk\u0119, bior\u0105c pod uwag\u0119 indywidualne predyspozycje uczni\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-25T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATNa zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwier...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49071,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T17:00:00+0100","name":"Witra\u017c \/\/ od 16 lat","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-25T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63854,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T18:00:00+0100","name":"Witra\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105czy\u0107 w taki spos\u00f3b, aby umo\u017cliwi\u0107 ich zalutowanie. Zapewniamy wszystkie niezb\u0119dne materia\u0142y i narz\u0119dzia. Prace wykonane przez uczestnik\u00f3w podczas kursu pozostaj\u0105 ich w\u0142asno\u015bci\u0105.\u00a0 Prowadz\u0105cy: Andrzej Kapica, instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America. Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-25T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72693,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T18:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE <\/b><\/p><p>Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. <br\/>Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawy swoich prac. <\/p><p>Dzieci zetkn\u0105 si\u0119 z wielk\u0105 sztuk\u0105 (kuratorskie oprowadzanie po aktualnych wystawach galerii \u201eWyspy Skarb\u00f3w\u201d), przygotuj\u0105 do udzia\u0142u w akcjach typu Artystyczne Ferie letnie i zimowe.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b>Wiek<\/b>: dzieci 5 \u2013 15 lat<br\/><b>Cena<\/b>: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 50 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 90 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Paulina Llera Arias<\/b>, Wyspiarka. Uko\u0144czy\u0142a Liceum Plastyczne w Gdyni Or\u0142owie o profilu Fotografia Artystyczna. <br\/>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku (kierunek-\u00a0 Edukacja Artystyczna). Swoj\u0105 zawodow\u0105 przygod\u0119 kontynuowa\u0142a pracuj\u0105c przez kilka lat w pracowni plastycznej Teatru Miniatura, a od 2005 roku zwi\u0105zana jest z GAK Wyspa Skarb\u00f3w.<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-25T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 m...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72534,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-25T20:00:00+0100","name":"Zumba - START 9.09.2020","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>14 - 99 LAT<\/b><\/p><p>ZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spalanie kalorii, natomiast forma treningu (energetyczna muzyka i mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u015bpiewania) sprawia, \u017ce nie odczuwamy tego, \u017ce \u0107wiczymy.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 godzina, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 50 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 godz. GIMNASTYKI + 1 godz. ZUMBY :<br\/><\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> 14+ i doro\u015bli (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 2 godziny, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 100 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-25T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWE14 - 99 LATZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spal...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72822,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-26T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-26T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72744,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 2 razy w tyg. :<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli i seniorzy<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p><b>Zapisy:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2020-11-27T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEdla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.ZAJ\u0118CIA GRUPOWE 1 raz w tyg. :\u30fb Wiek: doro\u015bli i seniorzy\u30fb Cena: 20 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 70 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 60 minutZA...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72574,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T15:15:00+0100","name":"Wokalistyka - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<\/b><\/p><p><b>6 - 99 LAT<\/b><\/p><p>Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! <br\/>Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:<br\/>- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s\u0105 jej elementy;<br\/>- jak prawid\u0142owo oddycha\u0107 podczas \u015bpiewu;<br\/>- poznaj - szereg \u0107wicze\u0144 poszerzaj\u0105cych skal\u0119 g\u0142osu;<br\/>- poznaj - warto\u015bciowy repertuar dopasowany specjalnie dla ich g\u0142osu;<br\/>- naucz radzi\u0107 sobie z trem\u0105<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE:<\/b><\/p><p><b>\u30fb Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Joanna Przyborowska<\/b>, absolwentka Wokalistyki Estradowej na Akademii Muzycznej w \u0141odzi. \u201eZ muzyk\u0105 zwi\u0105zana jestem od 'zawsze'. Do\u015bwiadczenie sceniczne zdobywa\u0142am bior\u0105c udzia\u0142 w licznych projektach muzycznych, warsztatach wokalnych i festiwalach piosenki, dzi\u0119ki czemu mia\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania w wielu wspania\u0142ych miejscach.\u201d<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-27T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATJe\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":55059,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T18:00:00+0100","name":"Teatr \u201eStokrotka\u201d dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.<\/p><p>Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 realizowanych wcze\u015bniej w strukturach Teatru \u201ePoza Tym\u201d oraz \u201eTeatru GAK\u201d.<\/p><p>Grupy prowadzi instruktor teatralny Pani Ewa Krawczyk, kt\u00f3ra pracuje od 16 lat w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Gama, gdzie r\u00f3wnie\u017c organizuje r\u00f3\u017cnego rodzaju imprezy oraz prowadzi grupy teatralne.<\/p><p>Dzia\u0142ania Teatru maj\u0105 na swoim koncie wiele spektakli wystawianych w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury, ale r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 udzia\u0142 w festiwalach teatralnych w Niemczech - Bremen w 2005 -2007-2011 roku na zaproszenie Theater 62 Bremen.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym celem zaj\u0119\u0107 jest tworzenie teatru poprzez zabaw\u0119.<\/p><p>Teatr w \u017cyciu dzieci, jest bardzo wa\u017cnym elementem wspomagaj\u0105cym rozw\u00f3j osobowo\u015bci, aktywno\u015bci, tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odego cz\u0142owieka, a tak\u017ce uczy wsp\u00f3\u0142pracy w zespole.<\/p><p>Uczestnicy zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 mogli sprawdzi\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci aktorskie, literackie , plastyczne, wokalne, taneczne oraz organizacyjne.<\/p><p>Ukoronowaniem pracy dzieci b\u0119dzie premiera spektaklu przygotowywana w ramach zaj\u0119\u0107 teatralnych.<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2020-11-27T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":48723,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T19:00:00+0100","name":"Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-27T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72654,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T19:00:00+0100","name":"Ceramika i rze\u017aba ceramiczna - OD PA\u0179DZIERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE<br\/>DLA DOROS\u0141YCH<br\/><\/b><\/p><p>Pracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj\u0119\u0107 nie traktowa\u0142y swoich inspiracji dos\u0142ownie. Jest czas na dok\u0142adne przemy\u015blenia, konsultacje, a nast\u0119pnie jak najkorzystniejsze dobranie barw oraz faktur do charakteru wykonywanych prac. Wykorzystuj\u0105c studyjne i alternatywne metody technologiczne. Pracownia wci\u0105\u017c poszukuje nowych efekt\u00f3w i \u015brodk\u00f3w wyrazu artystycznego. \u201eWyspiarski\u201d klimat (dost\u0119pno\u015b\u0107 morza, Wis\u0142y, rezerwat\u00f3w przyrody) bezpo\u015brednio oddzia\u0142uje na uczestniczki zaj\u0119\u0107, inspiruj\u0105c je do podejmowania oraz realizacji temat\u00f3w zwi\u0105zanych z natur\u0105.<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA GRUPOWE:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 30 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 180 minut<\/p><p>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR<\/b><\/p><p><b>Krystyna Andrzejewska Marek<\/b>, uko\u0144czy\u0142a rze\u017ab\u0119, po czym skoncentrowa\u0142a si\u0119 na ceramice pod mistrzowskim okiem profesora Henryka Luli. Swoj\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107 nierozerwalnie \u0142\u0105czy z dyscyplin\u0105 ceramiki artystycznej, wzbogacaj\u0105c j\u0105 o fotografie, alternatywne metody wypalania ceramiki oraz warsztaty. Bra\u0142a udzia\u0142 w wielu wystawach, plenerach, sympozjach i konferencjach w kraju\u00a0 i za granic\u0105. <\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2020-11-27T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA GRUPOWEDLA DOROS\u0141YCHPracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72888,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-27T19:00:00+0100","name":"Tworzy-my. Micha\u0142 Jacaszek","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Tworzymy plansza na facebook Jacaszek.jpg"}],"descLong":"<p>Zapraszamy na film o Michale Jacaszku, kt\u00f3ry jest artyst\u0105-muzykiem, producentem muzycznym. W swojej tw\u00f3rczo\u015bci skupia si\u0119 na muzyce eksperymentalnej. Mamy nadziej\u0119, \u017ce jego droga do sukcesu zach\u0119ci zw\u0142aszcza m\u0142odych ludzi do odkrywania swoich talent\u00f3w i pracy nad nimi. Projekcja online przez fb i Youtube.<\/p>","categoryId":1,"startDate":"2020-11-27T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na film o Michale Jacaszku, kt\u00f3ry jest artyst\u0105-muzykiem, producentem muzycznym. W swojej tw\u00f3rczo\u015bci skupia si\u0119 na muzyce eksperymentalnej. Mamy nadziej\u0119, \u017ce jego droga do sukcesu zach\u0119ci zw\u0142aszcza m\u0142odych ludzi do odkrywania swoi...","tickets":{"type":"free"}},{"id":72017,"place":{"id":1851,"name":"Miasto Puck"},"endDate":"2020-11-28T23:59:59+0100","name":"Kaszubska Liga w Mini siatk\u00f3wce","urls":{"www":"http:\/\/miastopuck.pl\/?p=37722"},"attachments":[],"descLong":"Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\ngodz. 10.00, hala MOKSiR","categoryId":96,"startDate":"2020-11-28T00:00:00+0100","organizer":{"id":223,"designation":"Miasto Puck"},"active":1,"descShort":"Organizator: UKS Zatoka 95 Puck\ngodz. 10.00, hala MOKSiR","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73034,"place":{"id":1643,"name":"Centrum Je\u017adziectwa Hipodrom Sopot"},"endDate":"2020-11-29T21:00:00+0100","name":"JumpOFF Hipodrom 2020\/21 III eliminacja","urls":{"www":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/10229\/jumpoff-hipodrom-2020-21-iii-eliminacja.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/F3p4h8B3c0Y0w1K6y0U0o3L3o5h9U9y6.jpg"}],"descLong":"Zapraszamy na trzeci\u0105 ods\u0142on\u0119 zawod\u00f3w w skokach w ramach tegorocznego cyklu JumpOFF Hipodrom. Od jesieni do wiosny zawody te odbywaj\u0105 si\u0119 raz lub dwa razy w miesi\u0105cu na Hali Pomara\u0144czowej na Hipodromie. Wst\u0119p jest bezp\u0142atny.","categoryId":77,"startDate":"2020-11-28T08:00:00+0100","organizer":{"id":255,"designation":"Sopot"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na trzeci\u0105 ods\u0142on\u0119 zawod\u00f3w w skokach w ramach tegorocznego cyklu JumpOFF Hipodrom. Od jesieni do wiosny zawody te odbywaj\u0105 si\u0119 raz lub dwa razy w miesi\u0105cu na Hali Pomara\u0144czowej na Hipodromie. Wst\u0119p jest bezp\u0142atny.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":73035,"place":{"id":1989,"name":"Muzeum Sopotu"},"endDate":"2020-11-28T12:30:00+0100","name":"\u201eSpacer \u015bladami sopockiej spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej\u201d","urls":{"www":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9775\/spacer-sladami-sopockiej-spolecznosci-zydowskiej.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/g4T375a2z0p0C1y5i8w014d5O948c6C5.jpg"}],"descLong":"\u201eSpacer \u015bladami sopockiej spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej\u201d organizowany przez Muzeum Sopotu.\n28.11 (sobota) godzina 11.00\n\nSpacery prowadzi Marta Szag\u017cdowicz, zawodowy przewodnik po Tr\u00f3jmie\u015bcie, gda\u0144szczanka zakochana w Sopocie, absolwentka Historii i Germanistyki Uniwersytetu Gda\u0144skiego, od 2013 roku wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca z Muzeum Sopotu przy projekcie Sopocianie.","categoryId":96,"startDate":"2020-11-28T11:00:00+0100","organizer":{"id":255,"designation":"Sopot"},"active":1,"descShort":"\u201eSpacer \u015bladami sopockiej spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej\u201d organizowany przez Muzeum Sopotu.\n28.11 (sobota) godzina 11.00\n\nSpacery prowadzi Marta Szag\u017cdowicz, zawodowy przewodnik po Tr\u00f3jmie\u015bcie, gda\u0144szczanka zakochana w Sopocie, absolwentka Histo...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72823,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-30T14:00:00+0100","name":"Pianino - profil rozrywkowy - OD PA\u0179DZERNIKA","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE<br\/>6 - 99 LAT<\/b><\/b><\/p><p>PROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCH<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE <b> (2 razy w tygodniu)<\/b>:<\/b><\/p><p><b><b>\u30fb <\/b>Wiek:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cena:<\/b> 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 280 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b><b>\u30fb <\/b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107:<\/b> 2 razy w tygodniu, 45 minut<\/p><p><b>ZAPISY:<\/b><\/p><p><b>GAK Wyspa Skarb\u00f3w<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2020-11-30T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE I GRUPOWE6 - 99 LATPROFIL ROZRYWKOWY - DLA POCZ\u0104TKUJ\u0104CYCHZAJ\u0118CIA INDYWIDUALNE (1 raz w tygodniu):\u30fb Wiek: dzieci 6+ i doro\u015bli\u30fb Cena: 70 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 170 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c\u30fb Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107: 1 raz w tygodniu, 45 mi...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":56288,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-30T18:30:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-30T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":47978,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-30T19:00:00+0100","name":"Karate Shotokan \/\/ dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-30T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":53321,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-30T19:00:00+0100","name":"Ceramika \/\/ doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2020-11-30T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":72927,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2020-11-30T19:00:00+0100","name":"Tworzy-my. Monika Konczakowska","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Tworzymy plansza na facebook Konczakowska.jpg"}],"descLong":"<p>Prezentacja artystki plastyk, kt\u00f3ra opowie o swoim warsztacie pracy i inspiracjach, inspiruj\u0105c tym samym innych do pracy tw\u00f3rczej. Artystka zaprosi odbiorc\u00f3w do swojego atelier i zdradzi, jak de facto wygl\u0105da jej codzienna praca, jaki przebieg ma jej osobisty proces tw\u00f3rczy. Prezentacja zostanie nagrana w formie filmu dost\u0119pnego na facebook'u oraz kanale Youtube Projektorni GAK. Mamy nadziej\u0119, \u017ce uda nam si\u0119 dzi\u0119ki filmowi zach\u0119ci\u0107 m\u0142odych ludzi do pracy nad swoimi talentami.<br\/><\/p>","categoryId":96,"startDate":"2020-11-30T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Prezentacja artystki plastyk, kt\u00f3ra opowie o swoim warsztacie pracy i inspiracjach, inspiruj\u0105c tym samym innych do pracy tw\u00f3rczej. Artystka zaprosi odbiorc\u00f3w do swojego atelier i zdradzi, jak de facto wygl\u0105da jej codzienna praca, jaki przebieg m...","tickets":{"type":"free"}}]